<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 17:58:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>网站：www.humains.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107137</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：向 AI 生成的特朗普和哈里斯问任何问题，并观看他们辩论
标题：向 HN 展示：向 AI 生成的特朗普和哈里斯问任何问题，并观看他们辩论
网站：www.humains.com

推出一个独特而有趣的平台，用户可以与 AI 生成的唐纳德·特朗普和卡玛拉·哈里斯互动。这个创新工具允许您提出问题并见证两位政治人物之间的动态辩论。AI 模型旨在模仿现实生活中的对应者，提供引人入胜且常常幽默的体验。此功能不仅是一种探索政治话语的有趣方式，也是巧妙利用人工智能技术模拟现实世界互动的一种方式。潜在的争议在于政治人物的准确性和代表性，这可能会引发关于偏见和真实性的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107137</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:58:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 中国研究人员发明了一种由微型类器官控制的突破性机器人[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107136</link>
      <description><![CDATA[科学家创造由人类脑细胞团控制的机器人
中国研究人员创造了一种突破性的机器人，该机器人由人类干细胞制成的微型类器官控制，使其能够学习避障和抓取物体等任务。这个创新项目由天津大学和南方科技大学的团队领导，旨在通过将脑组织连接到神经接口来推进脑机接口。尽管图像引人注目，但实际的类器官要小得多。最终目标是使用类器官进行大脑修复，可能帮助中风患者。虽然这项研究仍处于早期阶段，但它显示出希望，尤其是使用低强度超声波将类器官整合到人脑中。这一发展可能为实验室培养的脑组织恢复人脑功能铺平道路。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107136</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:49:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：arstechnica.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107135</link>
      <description><![CDATA[乌克兰无人机现在将 2,500° C 的铝热剂喷射到俄罗斯战壕中
标题：乌克兰无人机现在将 2,500° C 的铝热剂喷射到俄罗斯战壕中
网站：arstechnica.com

在俄罗斯和乌克兰持续的冲突中，武器创新已成为必需。双方都制定了新的战术来对抗对方的防御，特别是在无人机战争中。乌克兰的一项引人注目的创新是“龙”无人机，它可以向俄罗斯战壕中连续喷射铝热剂（一种金属粉末和金属氧化物的混合物）。铝热剂在极高的温度下燃烧（高达 2,500° C），即使用水也难以扑灭。Telegram 和 X 上流传的视频显示，这些无人机在战壕中点燃了火苗和弹药。虽然战场影响仍不确定，但这一发展凸显了乌克兰在工业和化学工程方面做出的重大努力，旨在创造新的破坏方法。一位俄罗斯作家指出，这些无人机的效力有所提高，强调它们有可能暴露伪装位置并减少防御部队的突袭因素。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107135</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:48:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：theconversation.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107134</link>
      <description><![CDATA[气候情景存在的问题及其解决方法
标题：气候情景存在的问题及其解决方法
网站：theconversation.com

当前的气候情景虽然有用，但未能提供对政策制定者和投资者至关重要的概率信息。EDHEC 风险气候研究所旨在通过提供“可操作”的答案来解决这一差距。IPCC 认可的传统 SSP-RCP 框架现已过时，需要在三个关键领域进行修订：扩展叙述、纳入概率以及解决模型估计中的不确定性。通过将经济增长与人口和碳强度变量联系起来，可以开发出一种更准确、更概率的方法。这种新方法表明，更高的经济增长会导致更高的气温，这表明经济增长本身无法解决气候问题。这项工作是朝着更可靠的气候情景建模迈出的初步一步。

争议：对 IPCC 的 SSP-RCP 框架的批评可能会引发气候科学家和政策制定者的争论。

独特见解：分析表明，尽管经济增长降低了人口增长和碳强度，但最终会导致气温升高，挑战了经济发展本身可以缓解气候变化的观点。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107134</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:45:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>20 世纪初，火星吸引了科学家和公众的广泛关注，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107133</link>
      <description><![CDATA[1924 年的“怪异无线电写作”
20 世纪初，火星吸引了科学家和公众的想象力，这得益于乔瓦尼·斯基亚帕雷利对火星“运河”的观察，并因赫伯特·乔治·威尔斯的《世界大战》而广为人知。这种迷恋导致了 1924 年火星冲日期间发生的一次独特事件，当时美国海军强制保持无线电静默以监听火星信号。一个有趣的事件发生了，一艘配备无线电设备的飞艇记录了一系列点和划线，一些人将其解释为一张粗糙的人脸。然而，发明家查尔斯·弗朗西斯·詹金斯认为这是射频干扰。这一事件让人想起了古列尔莫·马可尼早先声称的外星信号，凸显了当时人们对无线电通信和寻找外星智慧 (SETI) 的兴趣日益浓厚。尽管令人兴奋，但并没有发现火星生命的确凿证据，这种情绪在媒体的狂热和随后的怀疑论中得到了呼应。原始照片证据似乎已丢失，但耶鲁大学保留了一些图像。这种历史好奇心凸显了火星的持久魅力以及寻找地球以外生命的不懈追求。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107133</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:45:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Zudoku 是一个开源、高度可定制的 API 文档框架，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107132</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：Zudoku – API 的开源文档框架
Zudoku 是一个开源、高度可定制的 API 文档框架，旨在增强开发人员使用 OpenAPI 和即将推出的 GraphQL 文档的体验。它旨在提供免费、高质量的 API 文档，这些文档易于设置、维护和使用插件扩展。主要功能包括从 OpenAPI 架构生成文档、创建 MDX 页面、通过 OpenID 或 OAuth2 进行用户身份验证以及用于测试 API 调用的集成环境。Zudoku 的与众不同之处在于它是免费的、开源的、高度可组合的，具有合理的默认值。它可以用于独立的文档网站、API 参考和开发人员门户。该项目已获得 MIT 许可。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107132</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:41:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 认识 Hono，一个针对云原生应用优化的尖端、轻量级后端框架 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107131</link>
      <description><![CDATA[Hono – 适用于云原生应用的轻量级后端框架
了解 Hono，这是一款针对云原生应用优化的尖端轻量级后端框架。Hono 基于 Node.js 构建，速度和可扩展性出色，是高性能 API 和服务的理想选择。其简约的设计使开发人员能够快速创建高效、可扩展的解决方案。Hono 支持边缘计算、中间件和路由，为现代云环境提供强大而轻量级的选项。

要开始使用，请使用兼容 Node.js 的包管理器 Bun 安装 Hono。该框架支持分组路由、用于处理数据的上下文对象以及使用 TSX/JSX 的服务器端渲染。 Hono 还包括中间件功能、CORS 支持和测试实用程序，使其成为后端开发的综合工具。

令人惊讶的是，Hono 的服务器端渲染方法类似于 Next.js 或 Remix.js 中的 SSR，但要轻量得多。这一独特功能及其最小的开销使 Hono 在拥挤的后端框架领域中脱颖而出。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107131</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:41:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 科技博主都去哪儿了？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107130</link>
      <description><![CDATA[所有的科技博主都去哪儿了？
标题：所有的科技博主都去哪儿了？

网站：dillonshook.com

发布于 2024 年 8 月 30 日 | 标签为 #thoughts | ~3 分钟阅读

我最近意识到我不再关注任何科技博主，这可能是由于社交媒体和聚合网站的兴起。但是，我相信关注个人博主以见证他们的个人成长具有巨大的价值。受此启发，我开始寻找定期发帖的技术博主。这并不容易；简单搜索“技术博主”结果不佳，所以我依靠社区推荐。值得注意的是，技术博客需要更加多样化。受此认识的激励，我设定了一个目标，每周发布一篇博文，直到达到 100 篇，旨在与开发社区分享我 14 年的经验。如果您有兴趣，请注册电子邮件通知，与我一起踏上这段旅程。干杯，狄龙。

争议：技术博客缺乏多样性。

独特/聪明：100 篇帖子的目标受到持续努力导致随着时间的推移取得重大进展的想法的启发。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107130</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:39:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：www.starlingintelligence.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107129</link>
      <description><![CDATA[Show HN：Starling – 具有版本控制的跨平台文件管理系统
标题：Show HN：Starling – 具有版本控制的跨平台文件管理系统
网站：www.starlingintelligence.com

Starling 推出了一款革命性的文件管理系统，可无缝集成跨多个平台的版本控制。Starling 旨在提高生产力，让用户轻松查找和管理文件，同时保留全面的更改历史记录。这款创新工具非常适合需要高效文件组织和强大版本跟踪的团队和个人。值得注意的是，Starling 的跨平台兼容性确保用户可以从任何设备访问他们的文件，使其成为现代工作流程的多功能解决方案。文件管理和版本控制的独特组合使 Starling 有别于传统系统，提供了一种更智能的方式来处理数字资产。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107129</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:37:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 马德里市政厅于9月5日星期四宣布，将禁止所有出租的电子商务网站[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107128</link>
      <description><![CDATA[马德里因安全问题禁止租用电动滑板车
马德里市政厅于 9 月 5 日星期四宣布，出于对行人安全的考虑，将从 10 月开始禁止所有电动滑板车租赁。保守派市长 Jose Luis Martinez-Almeida 强调，马德里居民的安全是重中之重，这导致 Lime、Dott 和 Tier Mobility 等公司被撤销了出租电动滑板车的授权。市长批评这些公司未能实施技术来防止电动滑板车在禁区行驶，并且缺乏足够的意外保险。尽管电动滑板车因其便利性和成本效益而受到称赞，但批评者认为它们存在重大风险并会造成街道混乱。马德里与巴黎、蒙特利尔和墨尔本等城市一道禁止租赁电动滑板车，反映出越来越多的城市对电动滑板车的使用实施更严格的监管。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107128</guid>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:34:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>