<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2024 23:59:16 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 在《核战争：一个场景》中，安妮·雅各布森提出了一个令人不寒而栗的假设叙述[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113754</link>
      <description><![CDATA[核战争：一种情景
在《核战争：一种情景》中，安妮·雅各布森提出了一个令人不寒而栗的假设，即朝鲜对美国进行第一次核打击，导致全球核冲突。这本书详细阐述了军事协议和核战争的灾难性后果，强调了“预警发射”的危险政策。雅各布森强调了人类几乎完全灭绝的可能性，核冬天和辐射中毒将摧毁地球。这本书引发了争议，一些批评者称其为“灾难色情”或裁军宣传，而另一些人则称赞其事实依据和可读性。故事强调了核武器带来的生存威胁，敦促人们反思拥有发射核武器权力的领导人需要具备哪些素质。值得注意的是，这本书将被丹尼斯·维伦纽瓦改编成电影，为其悲惨的情节增添电影维度。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113754</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 23:59:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一名美国警探被指控购买被盗凭证，并引发严重 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113753</link>
      <description><![CDATA[美国警探被控购买被盗凭证
一名美国警探被控购买被盗凭证，引发了人们对执法诚信和网络安全实践的严重担忧。这一事件凸显了网络犯罪渗透到各个部门（包括负责维护法律的部门）的日益严重的问题。这名警探的行为不仅违反了道德标准，还凸显了警察部门在网络安全意识和培训方面的漏洞。这起案件尤其具有争议性，因为它涉及一名执法人员从事通常与网络犯罪分子有关的非法活动。它清楚地提醒我们，执法机构需要采取强有力的网络安全措施和道德准则。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113753</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 23:55:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Avast 推出了针对 Mallox 勒索软件的免费解密工具，为受害者提供 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113752</link>
      <description><![CDATA[Avast 发布 Mallox 勒索软件免费解密器
Avast 推出了一款 Mallox 勒索软件免费解密工具，为受害者提供了一种无需支付赎金即可恢复加密文件的方法。这一发展是打击日益增长的勒索软件攻击威胁的重要一步，勒索软件攻击越来越多地针对企业和个人。Avast 的举措强调了网络安全协作的重要性，以保护用户免受恶意行为者的侵害。该工具的发布尤其值得注意，因为它使受害者能够重新控制他们的数据，从而有可能减少此类攻击的财务影响。Avast 的这一举措是对网络安全社区的一项值得称赞的贡献。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113752</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 23:37:59 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>嗨，HN！</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113751</link>
      <description><![CDATA[向 HN 展示：Karl – 可以发短信的虚拟朋友
嗨，HN！我们很高兴推出“Karl”，这是您的虚拟朋友，他随时可以通过短信倾听您的心声。Karl 的设计目的并非取代真正的友谊，而是通过提供可靠的意见来补充友谊。他记得关键细节，并将过去的事件与当前的决定联系起来。只需发送短信 +1 (844) 619-7958 即可开始聊天 - 无需应用程序。前十条消息免费，此后每月需支付 10 美元的费用。我们使用 OpenAI 的 4o 进行消息处理，并定制了我们的后端以避免 Langchain 等框架的开销。短信由 Twilio 提供支持，我们通过 Supabase 将数据存储在 Postgres 中。目前处于早期 alpha 阶段，我们热切希望您通过 hello@heykarl.xyz 提供反馈。加入我们，共同塑造 Karl 的未来！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113751</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 23:18:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 旧金山市交通局 (SFMTA) 已承诺投入 2.12 亿美元 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113750</link>
      <description><![CDATA[旧金山将斥资 2.12 亿美元，以结束对 5.25 英寸软盘的依赖
旧金山市交通局 (SFMTA) 已承诺投入 2.12 亿美元，通过消除对 5.25 英寸软盘的过时依赖来对其 Muni Metro 轻轨进行现代化改造。自 1998 年以来，自动列车控制系统 (ATCS) 一直依赖这些磁盘来加载 DOS 软件以进行中央服务器操作。这个过时的系统最初预计将在 2028 年更新，但由于 COVID-19 疫情而面临延误。现在，与日立铁路签订的合同旨在用一种先进五代的尖端系统取代它，该系统在全球范围内用于日本的子弹头列车等系统。此举解决了数据降级的风险以及 20 世纪 90 年代编程语言专业知识的匮乏。令人惊讶的是，直到现在，大城市的交通系统仍在使用这种过时的技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113750</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 23:00:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 对于欧盟用户来说，iOS 18.2 有一个重大举措，允许删除核心应用程序，例如 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113749</link>
      <description><![CDATA[iOS 18.2 允许欧盟用户删除 App Store、Safari、信息、相机和照片
对于欧盟用户来说，iOS 18.2 允许删除 App Store、Safari、信息、相机和照片等核心应用程序，这符合 Apple 对欧盟《数字市场法》的遵守。此更新的独特之处在于它允许删除几乎所有应用程序，但电话和设置应用程序除外。已删除的应用程序可以通过“设置”中的“应用程序安装”部分重新安装。此功能是欧盟独有的，因为其他地区的用户只能隐藏这些应用程序。这一变化凸显了 Apple 对区域法规的适应，为欧盟用户提供了更多定制功能。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113749</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 22:38:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在探索艺术与人工智能的交汇点时，我被 [...] 的潜力所吸引。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113748</link>
      <description><![CDATA[展示 HN：壁挂式扩散镜，可将反射变成绘画
在探索艺术与人工智能的交集时，尽管我自己缺乏艺术技能，但我一直被人工智能驱动的艺术形式揭示新视角的潜力所吸引。艺术通常与技能不公平地联系在一起，但从根本上讲，艺术是表达一个人的内心世界。借助人工智能，我们可以将技能与创造力分离开来，让更多人参与艺术表达。受此启发，我开发了一个壁挂式 LCD 框架，它使用实时扩散将网络摄像头反射转换为动态绘画。与笔记本电脑不同，这种设置提供了永久性并邀请持续的互动。虽然低帧率仍然是一个挑战，但改进正在进行中。对于那些感兴趣的人，我已经分享了创建自己的必要组件和代码。该过程涉及创造性的预处理技术，如精巧边缘检测和模糊处理，以实现独特的风格。该项目凸显了人工智能在艺术民主化方面令人兴奋但有争议的潜力。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113748</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 22:29:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在美国联邦通信委员会 (FCC) 最近对宽带数据上限进行的调查中，个人互联网用户 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113747</link>
      <description><![CDATA[请禁止数据上限，互联网用户告诉 FCC
在 FCC 最近对宽带数据上限的调查中，个人互联网用户在案卷中大量反对超额收费的评论。尽管没有达到网络中立辩论的创纪录水平，但该程序已收到约 190 条评论，已成为 FCC 最活跃的程序之一。用户认为数据上限已经过时且具有剥削性，尤其是在缺乏竞争的市场中。Lucas Landreth 和 Joseph Wilkicki 批评电信公司优先考虑利润而不是服务改进，尽管他们获得了纳税人的补贴。共和党联邦通信委员会委员 Nathan Simington 将数据上限比作咖啡续杯，此举引发争议，人们嘲笑其不切题且具有冒犯性，突显了互联网服务与咖啡等消费品之间的脱节。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113747</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 22:06:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 Linux 内核社区最近的一场争议中，Greg K-H 承诺删除 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113746</link>
      <description><![CDATA[被 Linus Torvalds 称为“付费演员”
在 Linux 内核社区最近的一场争议中，Greg K-H 承诺以“各种合规要求”为由删除几名内核维护者，这引发了人们对透明度的担忧。这种含糊不清的理由，缺乏对合规法律或保密协议的具体引用，引发了人们对开创先例的担忧，即像 Linus Torvalds 这样的有影响力的人物可以在没有社区意见的情况下做出不可预测的改变。当提交反向补丁来解决这些问题时，Linus 将批评者斥为“俄罗斯巨魔”，并将恢复补丁等同于支持俄罗斯的侵略行为。这种回应被认为是傲慢和轻蔑的，导致 Linus 被指责将批评者称为“付费演员”。正如作者所强调的，核心问题是开源治理需要透明和诚实，而不是不透明的决策。这场争议凸显了政治影响与社区驱动项目之间的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113746</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 22:05:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 后邮政：当我们停止写信时，我们失去了什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113745</link>
      <description><![CDATA[后邮政时代：当我们停止写信时，我们失去了什么？
在这篇反思性文章中，我思考了逐渐消亡的书信艺术及其对后代的影响，包括我的小女儿。虽然我的女儿雅拉认识磁带录音机，但她成年后写信的可能性很小。书信写作的衰落与通信技术的发展相似，通信技术只是将旧形式分层而不是取代旧形式。从历史上看，书信是识字精英的特权，只有在识字率普遍提高和交通可靠的情况下，书信才成为大众传播工具。这篇文章巧妙地与斯派克·琼斯的电影《她》相提并论，其中个性化沟通成为一种幌子。尽管数字通信很方便，但我们失去了手写信件的温暖和庄重。写信的传承在于它能够让我们与看不见的其他人建立联系，即使人工智能写作助手变得司空见惯，这项技能仍然具有现实意义。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113745</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 21:36:52 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>