<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Oct 2024 20:56:48 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>在《现在是操作系统重新发现硬件的时候了》一文中，蒂莫西·罗斯科 (Timothy Roscoe) 认为现代 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113206</link>
      <description><![CDATA[操作系统是时候重新发现硬件了
在《操作系统是时候重新发现硬件了》一文中，Timothy Roscoe 认为，现代操作系统已经过于脱离其所运行的硬件，导致效率低下并错失优化机会。他认为，当前优先考虑可移植性和抽象性而不是硬件特定优化的趋势限制了性能提升。Roscoe 主张重新关注理解和利用硬件的独特功能来提高系统性能。这种观点挑战了行业普遍存在的抽象化趋势，引发了关于硬件特异性和软件可移植性之间平衡的争论。行动号召既令人惊讶又发人深省，敦促我们改变系统设计方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113206</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 20:56:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 测试金字塔是一种著名的构建测试套件的启发式方法，提倡[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113205</link>
      <description><![CDATA[Smurf：超越测试金字塔
测试金字塔是一种众所周知的测试套件结构启发式方法，它主张进行更多的单元测试而不是集成测试，进行更多的集成测试而不是端到端测试。然而，随着测试套件的增长，这种模型缺乏处理复杂权衡所需的细微差别。进入 SMURF，这是一个指导测试套件平衡的助记符：速度、可维护性、利用率、可靠性和保真度。每个维度都有独特的优势和挑战。例如，单元测试速度快且资源高效，但与集成测试相比可能缺乏保真度。巧妙使用雷达图可以直观地显示这些权衡，强调改进一个维度可能会影响其他维度。平衡这些因素对于优化测试套件成本和价值至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113205</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 20:52:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您是否曾想退出社交媒体？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113204</link>
      <description><![CDATA[你想退出社交媒体吗？
Hacker News 上的帖子开启了关于退出社交媒体愿望的讨论，许多用户可能会产生共鸣。作者邀请读者分享他们考虑离开 Facebook、Twitter 和 Instagram 等平台的经历和原因。对话涉及隐私问题、心理健康影响以及这些平台的成瘾性等问题。令人惊讶的是，成功退出并报告积极生活变化的用户数量，突显了数字排毒的趋势日益增长。这篇文章鼓励就社交媒体在我们生活中的作用进行反思性对话。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113204</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 20:44:37 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在nonzerosum.games上发表的《传染性信念：模拟政治结盟》中，作者[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113203</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：传染性信念——模拟政治结盟
在nonzerosum.games上的“传染性信念：模拟政治结盟”中，作者探讨了信念如何在人群中传播，强调了看似不相关的意识形态之间意想不到的相关性。模拟表明，人类倾向于接受与现有信念一致的信念，寻求认知连贯性。值得注意的是，它揭示了令人惊讶的意识形态配对，例如基督教与枪支所有权之间的相关性，以及反疫苗运动在极左和极右政治中的存在。用户可以操纵信念价来进一步探索这些动态。作者邀请反馈来完善模型，并鼓励探索信念相关性，为理解信念传递提供了独特的工具。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113203</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 19:58:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 伊隆·马斯克资助的政治行动委员会采取了极其愤世嫉俗的举动，将目标对准了犹太人和阿拉伯社区 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113202</link>
      <description><![CDATA[伊隆·马斯克的虚假网站和虚假文本冒充哈里斯竞选活动
伊隆·马斯克资助的 PAC 采取了极其愤世嫉俗的举动，针对犹太人和阿拉伯人社区，发布反对卡玛拉·哈里斯对以色列和巴勒斯坦立场的广告。更具争议的是，另一个由马斯克支持的黑金组织“建设美国未来 PAC”创建了冒充哈里斯竞选活动的虚假网站和文本。这些网站，如“进步 2028”，模仿哈里斯的政策立场，但夸大到荒谬的程度，例如提倡在未经父母同意的情况下对未成年人进行变性手术。这些文本和网站被设计成看起来像是来自哈里斯的竞选活动，从而引发了有关冒充的潜在法律问题。虽然由于免责声明，这些短信在技术上并不违法，但可能违反特定法规。OpenSecrets 的 Anna Massoglia 首先报道了此事，强调了 Ron DeSantis 失败竞选活动的人员的参与。如果您收到过这些短信或对短信法规有所了解，作者希望您提供意见。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113202</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 19:51:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 命运的安排令人惊喜，以《盘算机世界》而闻名的已故特里·普拉切特爵士 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113201</link>
      <description><![CDATA[特里·普拉切特 (Terry Pratchett) 参与的 Oblivion 模组
命运的转折令人惊喜，以《碟形世界》系列闻名的已故特里·普拉切特爵士 (Sir Terry Pratchett) 在电子游戏模组领域找到了创意出口。普拉切特与模组制作者 Emma 和 Charles “CD” Cooley 合作制作了 Oblivion 模组，其中有一位诺德炼金术士同伴 Vilja。他的参与始于一封赞扬 Vilja 角色的电子邮件，后来发展成为合作伙伴关系，他贡献了对话和想法，包括受他为小说《Snuff》所做的研究启发而制作的“妖精和平护身符”。尽管患有老年痴呆症，但普拉切特的想象力却蓬勃发展，启发了他设计“引路”等功能来帮助他导航。这次合作不仅是为了完善游戏，还创造了一个虚拟伴侣，为普拉切特的生活带来了欢乐和创造力。这个故事凸显了想象力和社区的力量，超越了传统讲故事的界限。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113201</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 五角大楼特种作战司令部正在寻求开发深度伪造技术，以 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113200</link>
      <description><![CDATA[五角大楼希望利用人工智能创建 Deepfake 互联网用户
据 The Intercept 审查的一份采购文件显示，五角大楼特种作战司令部正在寻求开发 Deepfake 技术，以创建无法检测到的虚假互联网角色。该计划旨在生成具有类似人类特征的令人信服的在线资料，用于秘密军事行动。该文件概述了对先进技术的需求，以制作可以绕过社交媒体算法的虚假图像、视频和音频。这一举措引起了争议，因为它反映了美国谴责俄罗斯和中国等对手使用的策略。批评人士认为，这种技术本质上是欺骗性的，可能会削弱公众对政府通讯的信任，凸显了美国政策中潜在的虚伪。五角大楼对深度伪造的兴趣引发了人们对全球地缘政治中欺骗行为正常化的担忧。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113200</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 19:28:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Philip G.</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113199</link>
      <description><![CDATA[“斯坦福监狱实验”心理学家津巴多去世，享年 91 岁——美联社新闻
斯坦福大学宣布，臭名昭著的“斯坦福监狱实验”背后的著名心理学家菲利普·G·津巴多去世，享年 91 岁。这项 1971 年的实验旨在探索感知权力的心理影响，但由于被指派为狱警的参与者的虐待行为和被指派为囚犯的参与者的情绪困扰，实验仅进行了六天后就突然停止。津巴多因其作为监狱长的积极角色而受到批评，损害了他的客观性。尽管存在争议，但这项研究仍然是心理学研究伦理学的重要一课。除此之外，津巴多的研究还涉及说服、害羞和利他主义等主题。他身后留下了妻子克里斯蒂娜·马斯拉赫·津巴多、三个孩子和四个孙辈。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113199</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 19:26:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 微软正在采用创新的欺骗策略来打击网络钓鱼，通过创建真实的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113198</link>
      <description><![CDATA[微软创建虚假 Azure 租户，将网络钓鱼者拉入蜜罐
微软正在采用创新的欺骗策略来打击网络钓鱼，通过创建逼真的蜜罐 Azure 租户来引诱网络犯罪分子并收集情报。Ross Bevington 在 BSides Exeter 会议上详细介绍了这一策略，包括使用这些租户的虚假凭据积极与网络钓鱼网站互动。与被动等待攻击者的传统蜜罐不同，微软的方法主动向网络钓鱼网站提供凭据，捕获有关攻击者方法和基础设施的详细数据。这种方法不仅可以破坏网络钓鱼活动，还可以提供有关威胁行为者的宝贵见解，包括俄罗斯 Midnight Blizzard 等民族国家组织。令人惊讶的是微软行动的规模和复杂性，它浪费了攻击者的时间并为更广泛的安全应用程序收集情报。这种方法凸显了微软利用其资源进行大规模威胁搜寻的独特能力，为网络安全防御树立了新标准。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113198</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 19:12:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《矮人要塞》的 Let's Play 系列介绍中，我们深入探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113197</link>
      <description><![CDATA[矮人要塞 – Boatmurdered 第 1 部分 – 简介
在《矮人要塞》的 Let&#39;s Play 系列介绍中，我们深入探讨了 Boatmurdered 堡垒的混乱传奇。故事采用连续式玩法，每个玩家管理堡垒一年，然后将控制权移交给下一个玩家。堡垒的历史以不断升级的疯狂为标志，尤其是在 StarkRavingMad 统治期间，发生了臭名昭著的“大象战争”。这个系列捕捉到了矮人要塞不可预测的本质，这是一款复杂的 2-D 基地建设游戏，其中矮人具有自主行为，可以对环境做出戏剧性反应。 ASCII 风格的图形可能看起来令人望而生畏，但玩家的评论却提供了清晰和幽默。这个系列的独特之处在于它将战略游戏玩法与矮人行为的不可预测性相结合，从而产生了喜剧和悲剧的结局。欢迎来到 Boatmurdered 的疯狂世界！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113197</guid>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 19:08:36 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>