<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Oct 2024 23:58:38 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 万圣节和风景明信片有着共同的迷人历史，吸引了英语国家 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114539</link>
      <description><![CDATA[一组来自明信片“黄金时代”的万圣节明信片
万圣节和明信片有着一段迷人的历史，在 20 世纪初左右吸引了英语国家的人们。随着万圣节演变成现代形式（部分原因是美国的不列颠群岛移民），明信片在 1905 年至 1915 年间进入了“黄金时代”。那时，明信片已经非常受欢迎，仅在美国就寄出了约 9 亿张明信片。历史学家 Lisa Morton 指出，在此期间出现了大约 3,000 种独特的万圣节主题设计，有助于普及和标准化万圣节形象。虽然黑猫和南瓜灯等熟悉的图标仍然存在，但许多传统游戏和仪式已经消失。如今，观看这些档案明信片会给人一种不可思议的体验，因为它们似乎超越了时间，回响着过去的信息。这种永恒的品质与万圣节的主题相吻合，即死者重回生者身边，使明信片成为适合这个场合的媒介。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114539</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:58:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《垄断是我们重启三哩岛的原因》一文中，迈克尔·默里探讨了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114538</link>
      <description><![CDATA[垄断是我们重启三哩岛核电站的原因
在《垄断是我们重启三哩岛核电站的原因》一文中，迈克尔·默里探讨了重启三哩岛核电站部分设施的惊人决定，这一决定是由微软为其数据中心提供更多电力所推动的。这一举措凸显了政策共识的转变，即优先考虑增加发电量而不是气候问题。默里认为，真正的问题不仅仅是需要更多电力，还有电力公司的垄断行为阻碍了效率。通过控制能源数据，电力公司阻止了可以降低成本和减少对新基础设施依赖的需求响应策略。这场争议凸显了采取立法行动以确保消费者控制能源数据的必要性，挑战了电力公司对电网的垄断控制。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114538</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:47:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 由于在 Linear 和 PowerToys 之间不断切换而感到沮丧，我决定流式传输 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114537</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：我为 Linear 构建了一个 Powertoys Run 插件
由于在 Linear 和 PowerToys 之间不断切换而感到沮丧，我决定通过为 Linear 创建 PowerToys Run 插件来简化我的工作流程。受到 Things 和 OmniFocus 等 macOS 应用程序上无缝任务创建的启发，我设想了一个系统，我可以直接从 PowerToys Run 在 Linear 中快速创建新问题。通过输入“新问题”等命令，然后输入详细信息，我无需切换应用程序，从而让我保持专注和高效。这个项目是我首次涉足 C# 和插件开发，欢迎大家提供反馈和贡献。查看此处的演示和存储库。GitHubGitHub - vednig/powertoys-linear：用于从 Launcher 创建问题的 Linear Power Toys Run 插件用于从 Launcher 创建问题的 Linear Power Toys Run 插件 - vednig/powertoys-linear]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114537</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:45:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 来自新加坡国立大学、曼彻斯特大学、[...] 的合作团队</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114536</link>
      <description><![CDATA[石墨烯和壳聚糖海绵从电子垃圾中去除黄金的效率提高了 10 倍
新加坡国立大学、曼彻斯特大学和广东工业大学的合作团队创新了一种氧化石墨烯和壳聚糖海绵，可显著提高从电子垃圾中提取黄金的能力。他们的研究发表在《美国国家科学院院刊》上，揭示了一种不仅效率更高（提取率比现有工艺高出约 10 倍）而且更清洁、更具成本效益的方法。该海绵利用石墨烯的离子吸收和壳聚糖的还原特性，有效地将金离子转化为固体金。在真正的电子垃圾上进行测试后，该海绵提取了 17g/g 的 Au³⁺ 离子，展示了其卓越的功效。这一突破为传统上具有挑战性且污染严重的电子垃圾金属回收过程提供了有希望的解决方案。材料的独特组合及其自组装成复合材料是一种巧妙的方法，可以彻底改变电子垃圾回收。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114536</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:44:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在本指南中，Michal Zalewski 分享了他从一名计算机极客到机器人爱好者的历程 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114535</link>
      <description><![CDATA[业余 CAD、CNC 加工和树脂铸造
在本指南中，Michal Zalewski 分享了他从计算机极客到业余机器人建造者的历程，强调了 CNC 加工和树脂铸造在制造精密耐用零件方面的可行性。他将 CNC 加工与 3D 打印进行了对比，强调了 CNC 的卓越精度、材料多功能性、成本效益和速度。Zalewski 认为，虽然 3D 打印机可以创建复杂的内部几何形状，但 CNC 加工由于其可靠性和效率，仍然是业余爱好者更实用的选择。该指南详细列出了建立家庭 CNC 和树脂铸造车间所需的成本和设备，使其成为有抱负的 DIY 爱好者的宝贵资源。此处的巧妙见解是强调树脂铸造作为 CNC 加工的补充技术，为材料选择和零件复制提供灵活性。（基于 3% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114535</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:16:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 工厂化农场可能会使洋葱受到大肠杆菌等危险病原体的污染。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114534</link>
      <description><![CDATA[工厂化农场可能会使洋葱受到大肠杆菌等危险病原体的污染
工厂化农场存在使洋葱受到大肠杆菌等危险病原体污染的重大风险。随着秋季迎来人们喜爱的南瓜香料热潮，从拿铁到松饼，一切都充满了这种温暖的味道，保持对食品安全的警惕至关重要。工厂化农场的工业规模和做法可能导致有害细菌的传播，这些细菌可能会进入洋葱等农产品。这种污染风险凸显了制定更严格的法规和更好的耕作方法以确保消费者安全的必要性。舒适的南瓜香料季节与严重的食源性病原体问题并存，凸显了意识和谨慎的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114534</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:14:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] IEEE Spectrum 的文章讨论了 P [...] 新型仿星器的开发。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114533</link>
      <description><![CDATA[核聚变的新思路：现成的仿星器
IEEE Spectrum 的这篇文章讨论了普林斯顿等离子体物理实验室 (PPPL) 开发的一种新型仿星器，这是一种核聚变反应堆，旨在复制恒星的能量产生过程。这种新型仿星器的独特之处在于它主要使用现成的组件构建而成，包括玻璃真空室和 3D 打印尼龙外壳，并且它采用的是永磁体而不仅仅是电磁铁。这种方法与其他昂贵且耗时的项目（如德国的 Wendelstein 7-X）形成了鲜明对比。 PPPL 的设备仅花费 640,000 美元，建造时间不到一年，旨在使仿星器更易于研究，从而有可能加速聚变能源的进步。这一发展已经激发了两家初创公司探索类似的设计。文章强调了仿星器克服托卡马克面临的挑战（例如等离子体不稳定性）的潜力，并强调了计算进步在重新引起人们对仿星器的兴趣方面的作用。争议在于这种更简单、更具成本效益的方法是否真的可以与更成熟但更复杂的聚变技术相媲美。（基于 59% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114533</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:13:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们很高兴推出 Wasmer 5.0，这是我们使 WebAssembly 成为现实的使命的重大飞跃 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114532</link>
      <description><![CDATA[Wasmer 5.0
我们很高兴推出 Wasmer 5.0，这是我们将 WebAssembly 打造成通用软件执行的终极工具的使命的重大飞跃。此版本引入了对 V8、Wasmi 和 WAMR 等新后端的实验性支持，以及完整的 iOS 支持、更精简的代码库和增强的性能。值得注意的是，V8 集成有望改进调试并支持 WebAssembly 异常和垃圾收集。我们还将编译器升级到 LLVM 18 和最新的 Cranelift，与以前的版本相比，运行时速度提高了 8%。令人惊讶的是，由于 Emscripten 的使用率下降和 WASI 系统调用的兴起，我们放弃了对 Emscripten 的支持，减少了 20,000 行代码。深入了解 Wasmer 5.0 并探索其新功能！]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114532</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:10:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] JAMA Network Open 上发表的一项最新研究显示，肥胖问题发生了重大转变 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114531</link>
      <description><![CDATA[减肥手术下降 25%，抗肥胖药物使用量飙升
最近发表在JAMA Network Open上的一项研究显示，私人保险患者的肥胖治疗趋势发生了重大转变，从 2022 年到 2023 年，GLP-1 受体激动剂（如 Ozempic 和 Wegovy）的使用量增加了 132.6%，而代谢减肥手术下降了 25.6%。这项研究由布莱根妇女医院和哈佛大学的研究人员进行，研究强调，尽管药物使用量有所增加，但 94.7% 的患者未接受任何治疗。资深作者 Thomas C. Tsai 强调，虽然 GLP-1 RA 有效，但其成本高且副作用大，减肥手术仍然是最持久的选择。该研究强调需要改善手术和药物治疗的可及性，并呼吁进一步研究这种治疗转变的长期结果。减肥手术项目可能关闭，这引发了人们对获得全面肥胖护理的机会有限的担忧。这种不断变化的形势为扩大治疗应用提供了机会，但也需要临床医生和政策制定者进行仔细监测。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114531</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 23:07:51 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 项目“使用 llama 进行进程内向量搜索和嵌入的 Go 库。[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114530</link>
      <description><![CDATA[使用 llama.cpp 进行进程内向量搜索和嵌入的 Go 库
GitHub 项目“使用 llama.cpp 进行进程内向量搜索和嵌入的 Go 库”为嵌入和向量搜索提供了一个简单的解决方案，非常适合需要语义功能的中小型项目。它利用蛮力技术，通过 SIMD 等优化来提高速度，并支持 GGUF BERT 模型，让用户能够利用复杂的嵌入，而无需传统系统的复杂性。主要功能包括无需 cgo 即可集成 llama.cpp、支持 BERT 模型以及通过 Vulkan 进行 GPU 加速。该库最适合 100,000 个条目以下的数据集，因为较大的数据集可能会面临性能问题。它通过简化与 purego 的集成和部署、避免使用 cgo 以及提供预编译的二进制文件以便于设置来区分自己。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114530</guid>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 22:32:34 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>