<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Oct 2024 17:57:30 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] GitHub 上的“LLM-discuss”项目是一个简单的程序，旨在促进讨论[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113863</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：LLM-discuss，让不同的 LLM 相互交流
GitHub 上的“LLM-discuss”项目是一个简单的程序，旨在促进不同大型语言模型 (LLM)（如 OpenAI、Anthropic 的 Claude 和 Google 的 Gemini）之间的讨论。该项目的主要目的是通过允许用户选择 AI 参与者的数量和他们讨论的主题来试验 AI 交互。该项目的突出之处在于能够对不同 LLM 在对话中的思考和反应进行比较分析。要使用该程序，用户需要 Go 1.22.1 和 LLM 的 API 密钥，这些密钥应存储在 .env 文件中。设置包括克隆存储库、安装依赖项、配置 main.go 文件和运行程序。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113863</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 17:57:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 崛起者和衰落者 20世纪的知识巨人都怎么了？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113862</link>
      <description><![CDATA[崛起者和陨落者 20 世纪的知识巨人发生了什么？
在探索 20 世纪知识分子地位的变化时，我评估了他们目前的认可度以及他们思想的渗透度与巅峰时期的比较。约翰·肯尼斯·加尔布雷斯曾因批判企业权力而家喻户晓，但现在已被人们遗忘，而勒内·吉拉德的模仿欲望理论则获得了关注。西格蒙德·弗洛伊德是 20 世纪中叶的巨人，他的影响力正在减弱，但心理治疗仍然很受欢迎。尽管受到一些批评，但约翰·梅纳德·凯恩斯仍在塑造经济思想。本文强调了 B.F. 斯金纳和欧文·戈夫曼等人物的没落，同时指出了艾恩·兰德和托尔金等其他人的持久影响力。分析并不详尽，我承认需要进一步阅读，尤其是关于弗洛伊德的持久影响。这篇文章巧妙地将知识分子过去的显赫地位与他们现在的地位并列，引发人们对思想演变及其文化意义的反思。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113862</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 17:50:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 风暴过后，当人们回忆起过去时，“社区”一词引起了深深的共鸣[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113861</link>
      <description><![CDATA[洪水过后：阿巴拉契亚“气候天堂”神话破灭

风暴过后，当人们回忆起相互支持的集体努力——运送必需品、清理废墟和重建时，“社区”一词引起了深深的共鸣。在短暂的一刻，社会分歧似乎消失了，各行各业的人为了共同的目标团结起来。然而，随着正常状态的恢复，人们担心在日益增长的灾难疲劳中如何维持这种精神。这篇文章回顾了过去对 COVID-19 后系统性变革的希望，这种希望在很大程度上已经消退，并质疑当前的危机是否会激发持久的变革。作者敦促社区继续参与和采取行动，强调实现有意义的重置的不确定性。危机期间，政治和宗教之间令人惊讶的团结尤其值得注意。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113861</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 17:50:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 丰田汽车公司在 [...] 上展示了其创新的便携式氢气筒。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113860</link>
      <description><![CDATA[丰田便携式氢气筒可为汽车和家电提供能源
丰田汽车公司在日本千叶县举行的日本汽车展商务周 2024 上展示了其创新的便携式氢气筒。这些氢气筒现在尺寸和重量都减小了，可以轻松地用手或背包携带，类似于带手柄的巨型电池。它们为氢燃料汽车、家电和工具提供动力，彰显了丰田减少碳排放的承诺。丰田与林内公司的合作展示了一款氢动力炊具，展示了氢气在炉灶中像天然气一样使用的潜力。值得注意的是，丰田一直在赛车运动中测试这些氢气筒，并在其 GR Corolla 中使用液态氢以提高效率。这些氢气筒的市场发布日期仍未披露。转向液态氢尤其明智，因为它可以在更小的空间内储存更多的燃料，从而提高实用性和效率。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113860</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 17:50:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇坦率而又有些不敬的文章中，作者探讨了经常被忽视的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113859</link>
      <description><![CDATA[为什么那位同事无缘无故被解雇
在这篇坦率而有些不敬的文章中，作者探讨了开发人员在数据驱动的工作场所中证明其生产力的经常被忽视的必要性。叙述以开发人员和经理之间的假设对话开始，强调了技术工作和业务指标之间的脱节。作者认为，尽管开发人员的工作具有定性价值，但真正重要的是量化和记录它的能力。他们强调创建“工作成果”的重要性，例如拉取请求、详细注释和跟踪问题以证明生产力。这篇文章巧妙地批评了对指标的依赖，引用了古德哈特定律并说明了如何操纵指标。作者认为，通过彻底记录工作，开发人员不仅可以保护自己免受不公正的绩效评估，还可以在无意中提高自己的技能。这篇文章既是一本实用指南，也是对企业痴迷于可量化绩效的讽刺评论，敦促开发人员通过与系统的期望保持一致来“掩饰自己的错误”。争议的方面在于对管理层依赖可能存在缺陷的指标的批评，令人惊讶的见解是暗示游戏系统可以带来真正的职业成长。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113859</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 17:50:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 我们很高兴推出 Claude.ai 中的分析工具，这是一项突破性的功能，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113858</link>
      <description><![CDATA[Claude.ai 中的分析工具
我们很高兴在 Claude.ai 中推出分析工具，这是一项突破性的功能，使 Claude 能够编写和执行 JavaScript 代码。这项增强功能使 Claude 能够处理数据、进行分析并提供实时见解，使其成为功能预览中所有 Claude.ai 用户的多功能工具。想象一下，它是一个内置的代码沙箱，Claude 可以在其中执行复杂的计算、分析数据和改进想法，然后再提出解决方案。此工具提升了 Claude 的功能，使其能够像真正的数据分析师一样工作，通过系统地处理数据来获得精确、可重复的答案。从营销到财务，团队可以利用此工具获得针对其特定需求的可行见解。要激活分析工具，只需登录 Claude.ai 并管理您的功能预览。这项创新功能旨在改变团队与数据交互的方式，提供编码和分析能力的独特融合。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113858</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 17:47:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 阿米什人的癌症发病率很低，这是为什么呢？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113857</link>
      <description><![CDATA[阿米什人癌症发病率低，但原因何在？
俄亥俄州立大学综合癌症中心的 Judith Westman 博士及其团队探究了俄亥俄州霍姆斯县阿米什人癌症发病率低得令人吃惊的原因。阿米什人是 100 名原始定居者的后代，由于他们与世隔绝的社区和通婚，他们呈现出独特的基因库。令人惊讶的是，与预期相反，研究发现在所检查的 92 个家庭中没有与癌症相关的基因标记。阿米什人的癌症发病率明显低于一般的俄亥俄州白人，生活方式因素（例如低烟草使用率、自家种植的饮食和身体活动）可能有所助益。压力和乡村生活以及减少污染物暴露的作用也被考虑在内。遗传因素仍然是“统计遗传噩梦”，对识别保护因素构成挑战。霍姆斯县卫生专员 D.J. McFadden 博士认为，采用阿米什人的生活方式有助于改善国民健康，类似于地中海饮食。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113857</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 17:47:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我深入探讨了边界网关协议 (BGP) 的复杂性，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113856</link>
      <description><![CDATA[小型 AS 运营商介绍 BGP
在本文中，我将深入探讨边界网关协议 (BGP) 的复杂性，它是互联网中一个至关重要但经常被误解的组件。作为 AS200351 的运营商，我旨在通过解释 BGP 在连接自治系统 (AS) 中的作用来揭开 BGP 的神秘面纱，自治系统 (AS) 本质上是由单个实体管理的网络。我说明了从静态路由到 BGP 的演变，强调了它对于可扩展互联网连接的必要性。一个令人惊讶的小道消息是 BGP 的起源故事，它是由工程师在餐巾纸上构思出来的。然而，BGP 的简单性可能会导致严重的中断，就像 2008 年 YouTube 和 2021 年 Facebook 中断等事件一样，由于路由泄漏或撤销而导致的中断。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113856</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 17:47:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 以 NCTA 为代表的有线电视公司正在挑战 FTC 新的“点击取消”政策 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113855</link>
      <description><![CDATA[有线电视公司要求第五巡回法院阻止联邦贸易委员会的点击取消规则
由 NCTA 代表的有线电视公司正在第五巡回法院挑战联邦贸易委员会的新点击取消规则，认为该规则妨碍了他们留住客户的能力并引发了第一修正案问题。该规则尚未实施，旨在简化订阅取消并防止欺骗行为。互动广告局也批评了该规则，声称它扼杀了创新。尽管有这些反对意见，联邦贸易委员会还是通过了该规则，该规则要求明确同意并禁止误导性营销。联邦贸易委员会主席 Lina Khan 强调了该规则对消费者的好处，旨在消除取消障碍。联邦贸易委员会现在必须在法庭上捍卫其实施该规则的权力。争议在于消费者保护与商业灵活性之间的平衡。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113855</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 17:44:40 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] React Native 0.76 引入了突破性的新架构，现在可以在 npm 上使用，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/113854</link>
      <description><![CDATA[React Native – 新架构来了
React Native 0.76 引入了突破性的新架构，现已在 npm 上提供，从根本上重塑了 React Native 的运行方式。此版本是自 2018 年以来努力的结晶，支持 Suspense、Transitions 和自动批处理等现代 React 功能。它引入了新的本机模块和本机组件系统，通过直接本机接口访问实现类型安全代码，无需桥接。新架构通过允许同步和异步更新来提高性能，解决了以前的瓶颈和同步问题。值得注意的是，它包括一个新的渲染器和事件循环，使 React Native 更接近 Web 标准并提高 UI 响应能力。桥接的移除有助于更快的启动和更好的错误处理。 Meta 和其他公司已将这种架构投入生产，Reanimated 和 react-native-mmkv 等热门库都受益于其功能。向这种架构的过渡是循序渐进的，以确保大多数应用的向后兼容性和平稳的升级路径。（摘要基于 57% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/113854</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 17:43:35 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>