<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Sep 2024 14:11:49 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>由于设计不佳，三菱汽车正面临针对其 2023/24 款欧蓝德 PHEV 的集体诉讼[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107497</link>
      <description><![CDATA[三菱是反消费者、糟糕设计决策的典型例子
由于糟糕的设计决策，尤其是拆除电池加热器，三菱正面临针对其 2023/24 款 Outlander PHEV 的集体诉讼。这一遗漏使得车辆在寒冷气候下无法使用，因为电池无法在 -20°C 或以下的温度下充电而不会损坏。三菱建议“冬天把它放在室内”，前提是可以使用有暖气的车库，这对许多人来说是不现实的。尽管宣传有电池加热器，但三菱一年多来一直未能解决投诉。此外，三菱的 Zuma 加热系统只能降到 17°C，这对于寒冷地区的人们来说在经济和环境上都是低效的。这凸显了三菱的反消费者和反环境行为。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107497</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 14:11:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Mixwave 是一个开源、自托管平台，旨在简化视频传输[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107496</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：从摄取到播放器的开源流媒体 API
Mixwave 是一个开源的自托管平台，旨在通过专注于单一播放协议 HLS CMAF 来简化视频传输。它允许用户通过简单的 API 调用对媒体进行转码和打包以进行在线流媒体传输，提供动态 HLS 播放列表创建、ffmpeg 作业的水平扩展以及 EC2 Spot 实例上的成本降低等功能。Mixwave 的与众不同之处在于有意将其范围限制在 HLS CMAF 上，旨在在这个定义明确的堆栈中追求完美，而不是支持多种协议。它包括一个基于 HLS.js 构建的基本视频播放器，尽管 HLS 插页支持仍在开发中。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107496</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 14:10:46 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Frontier 是世界上速度最快的超级计算机，位于田纳西州橡树岭国家实验室 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107495</link>
      <description><![CDATA[最快超级计算机的日常生活
Frontier 是世界上速度最快的超级计算机，位于田纳西州橡树岭国家实验室，拥有近 50,000 个处理器，堪称现代技术的奇迹。尽管 Frontier 拥有强大的计算能力，耗电量高达 27 兆瓦，但它在满足全球科学需求方面仍面临挑战。这台百亿亿次级计算机能够执行百亿亿次浮点运算，在从气候模型到人工智能研究等各种模拟方面表现出色。全球研究人员利用 Frontier 进行开创性研究，每年撰写数百篇论文。然而，超级计算竞赛非常激烈，Aurora 和 El Capitan 等新兴竞争者有望超越 Frontier。地缘政治紧张局势，尤其是美国和中国之间的紧张局势，增加了超级计算领域的复杂性，未公开的能力可能会影响全球排名。Frontier 的继任者 Discovery 已经处于规划阶段，有望实现更高的计算速度。

争议：美国和中国在超级计算能力方面的地缘政治紧张局势和保密性凸显了一个重要的争论领域。

独特/聪明：Frontier 通过向学术研究人员提供开源模型和资源，在实现人工智能民主化方面发挥了重要作用，这是一项平衡行业主导地位的聪明举措。（基于 87% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107495</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 14:06:41 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 第二巡回法院裁定，互联网档案馆的开放图书馆 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107494</link>
      <description><![CDATA[第二巡回法院称图书馆免费借阅图书会打消作者创作的积极性
第二巡回法院裁定，互联网档案馆的开放图书馆借阅图书的数字副本侵犯了出版商的版权，不被视为合理使用。这一决定引起了争议，因为它表明图书馆通过免费借阅图书，打消了作者创作新作品的积极性。法院的裁决被视为具有破坏性且脱离现实，因为它暗示如果可以免费借阅图书，作者就会停止写作。法院对“转化性使用”和“衍生作品”的解释也受到批评，该裁决可能与其他巡回法院的裁决相冲突，并破坏了 Betamax/VCR 案等先前的合理使用先例。这一判决被视为长期以来一直反对图书馆（尤其是在数字领域）的出版商的胜利，也被视为维持昂贵的电子书许可计划的举措。（摘要基于 57% 的故事文本。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107494</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 14:05:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.theamericansaga.com</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107493</link>
      <description><![CDATA[Twitter 靠仇恨运行——但其用户并未反映现实生活
标题：Twitter 靠仇恨运行——但其用户并未反映现实生活
网站：www.theamericansaga.com

社交媒体，尤其是 Twitter，常常让人感觉像一个充满敌意的战场，但它真的反映了现实生活吗？社会心理学家 Gordon Heltzel 通过分析美国参议员的推文对此进行了探索，发现轻蔑的推文比引人入胜的推文更能吸引人们的注意。然而，调查显示，广大公众更喜欢开放的互动。研究表明，推动政治对话的最活跃的 Twitter 用户在政治上更加极端，并不代表普通民众。这种差异凸显了社交媒体平台放大了负面情绪，而这并不反映现实世界的互动。请记住，Twitter 上最响亮的声音并不代表大多数人。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107493</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 13:52:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Litecli 是 SQLite 数据库的命令行客户端，提供自动完成功能和 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107492</link>
      <description><![CDATA[Litecli：具有自动完成和语法突出显示功能的 SQLite 数据库 CLI
Litecli 是 SQLite 数据库的命令行客户端，提供自动完成和语法突出显示功能，增强了数据库管理的用户体验。它旨在通过提供直观的功能来简化数据库交互，从而减少手动输入和错误检查的需要。用户可以通过 pip、Arch Linux 的 AUR 或 MacOS 的 Homebrew 安装 Litecli。该项目以易用性和效率为重点，与众不同，使其成为经常使用 SQLite 数据库的开发人员和数据库管理员的宝贵工具。配置文件在首次使用时自动生成，可轻松自定义。欲了解更多详情，请访问litecli.com/features。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107492</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 13:29:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.clearerthinking.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107491</link>
      <description><![CDATA[如何清晰思考相关性
标题：如何清晰思考相关性
网站：www.clearerthinking.org

“相关性不是因果关系”是一个需要掌握的关键概念，这意味着仅仅因为两件事相关并不意味着一件事导致另一件事。例如，伊利亚·伍德的电影出场次数与 2012 年至 2022 年俄克拉荷马州护理员人数之间的强相关性纯属巧合。本文旨在帮助您更好地理解相关性，以避免常见的陷阱，例如从相关性推断因果关系、忽视隐藏因素和夸大关系。相关性的范围从 -1 到 1，表示现象之间关系的强度和方向。对相关性的批判性思考包括识别混杂变量、理解相关性的强度以及考虑它们在不同情况下的适用性。例如，基于“法国悖论”的红酒所谓的健康益处后来因混杂变量和心脏病死亡的错误分类而受到质疑。通过意识到这些陷阱，您可以更准确地解释数据并做出明智的决策。 

争议亮点：本文批评了媒体对相关性的误解，例如《滚石》杂志声称“看福克斯新闻会让你变傻”，它从相关性推断出因果关系，而没有考虑其他因素。

独特/巧妙的亮点：使用有趣的、虚假的相关性，比如涉及伊利亚·伍德的相关性，有效地说明了相关性并不意味着因果关系的概念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107491</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 13:25:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>网站：formatmagic.ai</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107490</link>
      <description><![CDATA[显示 HN：一键将纯文本转换为格式化文档
标题：显示 HN：一键将纯文本转换为格式化文档
网站：formatmagic.ai

使用FormatMagic.ai立即将纯文本转换为专业格式的文档。选择一个模板，粘贴您的文本，然后单击提交，即可在几秒钟内收到精美设计的简历或文档。 “上下文感知”人工智能可以智能地应用标题和样式，无需手动设置格式。此工具简化了流程，让每个人都可以使用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107490</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 13:23:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 标题：PostgreSQL 是一款出色的发布/订阅和作业服务器</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107489</link>
      <description><![CDATA[PostgreSQL 是一款出色的发布/订阅和作业服务器
标题：PostgreSQL 是一款出色的发布/订阅和作业服务器

网站：webapp.io

如果您的项目足够复杂，您将需要一个发布/订阅 (pub/sub) 服务器来处理事件。本文介绍了 Postgres，它是传统发布/订阅服务器和作业队列的强大替代方案。Postgres 是一款功能丰富的关系数据库，可以进行令人印象深刻的扩展，处理内存中的数十亿行和每秒 10,000 次插入。在 webapp.io，我们使用 Postgres 进行持续集成 (CI) 运行，利用其原子操作和发布/订阅功能通知工作人员和服务有关作业状态。此设置不仅简化了架构，而且还提供了强大的持久性、轻松的查询和出色的语言支持。从 Postgres 开始满足发布/订阅和作业服务器需求很少是一个错误，它无需新技术即可提供数据完整性和性能。 

令人惊讶/巧妙的方面：
Postgres 可以取代专用的发布/订阅服务器和作业队列，以最小的复杂性提供统一的解决方案。

讨论：
Reddit，Hacker News

试用 webapp.io：
使用 VM 快照可将测试运行速度提高 95%。此处，不到五分钟即可免费试用。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107489</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 12:53:56 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 网站：www.new-east-archive.org</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/107488</link>
      <description><![CDATA[具体的点击诱饵：下次分享斯波曼尼克照片时，想想它意味着什么
标题：具体的点击诱饵：下次分享斯波曼尼克照片时，想想它意味着什么
网站：www.new-east-archive.org

本文批评了人们对南斯拉夫斯波曼尼克（纪念各种历史事件的抽象纪念碑）的普遍描述，称其为“具体的点击诱饵”。比利时摄影师 Jan Kempenaers 的作品将这些纪念碑简单地标记为“Spomenik #1”、“Spomenik #2”等，这为这些纪念碑的异国化和非政治化做出了贡献。与普遍的看法相反，这些纪念碑并非由铁托单独委托建造，而往往由当地资助和选择，反映了分散的南斯拉夫制度。本文强调需要承认这些纪念碑所代表的反法西斯和社会主义遗产，而不是将它们简化为视觉怪异。争议在于对这些纪念碑的历史和政治意义的歪曲和过度简化。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/107488</guid>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 12:34:47 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>