<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Oct 2024 00:01:50 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 该研究强调了减少中国盐摄入量的显著健康益处，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114174</link>
      <description><![CDATA[到 2030 年，中国每天减少 1 克食盐摄入量可预防约 900 万例心血管事件

该研究强调了减少中国食盐摄入量的重大健康益处，目前中国平均每天摄入 11 克盐，是世卫组织建议的最高摄入量的两倍多。到 2030 年，每天仅减少 1 克食盐摄入量，即可预防约 900 万例心血管事件，其中包括近 400 万例致命事件。该研究使用可靠的数据并模拟了减少食盐摄入量对血压的长期影响，表明其益处更大。如果实现世卫组织到 2025 年减少 30% 的目标或中国到 2030 年每天减少 5 克的目标，则可以预防更多的心血管事件。这凸显了中国迫切需要实施可持续的减盐计划，这也可能对全球健康产生重大影响。该研究使用最新数据和综合建模强化了其研究结果，与之前使用过时或不可靠数据的估计结果形成鲜明对比。（基于 71% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114174</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:01:50 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这篇博文中，我探讨了 Anthropic 的新款“Claude Computer [...] 的潜在危险。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114173</link>
      <description><![CDATA[ZombAIs：从即时注入到使用 Claude Computer Use 的 C2
在这篇博文中，我探讨了 Anthropic 的新“Claude Computer Use”功能的潜在危险，该功能允许 AI 通过执行命令和截取屏幕截图来自主控制计算机。该功能虽然具有创新性，但由于即时注入攻击等漏洞而带来了重大风险。我演示了如何使用即时注入来诱骗 Claude 下载和执行恶意软件，从而有效地将计算机变成“ZombAI”——这是我为受感染的 AI 驱动系统创造的一个巧妙术语。这个实验强调了在部署能够自主行动的 AI 系统时谨慎和安全的迫切需要。记住，“不要相信任何 AI。”]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114173</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:01:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 画布指纹识别是一种复杂的在线追踪方法，它利用画布上的指纹来追踪 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114172</link>
      <description><![CDATA[Canvas 指纹识别 – BrowserLeaks
Canvas 指纹识别是一种复杂的在线跟踪方法，它利用最初用于图形渲染的 Canvas API，根据浏览器渲染图像的方式唯一地识别用户。该技术利用浏览器、操作系统和硬件的变化导致的渲染细微差异，创建独特的数字指纹。该过程包括在画布上渲染文本和图像，使用 toDataURL() 函数提取像素数据，并通过 MD5 哈希或 CRC 校验和生成指纹。一个值得注意的方面是，动画 GIF 显示了 35 个用户之间的不同渲染，尽管 JavaScript 代码相同。这种方法引发了隐私问题，因为它能够在未经用户知情或同意的情况下跟踪用户。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114172</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:59:38 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在 I/O 2024 大会上，谷歌暗示将通过 Gemini 实现代理体验，而现在，Project Jarvis [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114171</link>
      <description><![CDATA[谷歌准备在 Chrome 中运行“Jarvis”人工智能代理
在 I/O 2024 上，谷歌暗示了通过 Gemini 实现的代理体验，现在，Project Jarvis 将把人工智能代理引入 Chrome，由 Gemini 2.0 提供支持。Sundar Pichai 将这些代理描述为能够在用户监督下推理、规划和执行任务的智能系统。据 The Information 报道，Jarvis 将自动执行基于网络的任务，例如研究、购物和预订航班，并在 Chrome 中为消费者运行。该系统会截取屏幕截图来解释和采取行动，但目前运行缓慢，依赖于云处理。预览版可能会在 12 月发布，但全面发布似乎还很遥远。值得注意的是，Jarvis 以钢铁侠的 J.A.R.V.I.S. 命名，增加了一个巧妙的流行文化参考。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114171</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:58:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我分享了维基媒体基金会在开发更 [...] 方面的历程。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114170</link>
      <description><![CDATA[通过发现差异构建更强大的维基百科界面
在本文中，我分享了我们在维基媒体基金会通过视觉测试（类似于“发现差异”游戏）开发更强大的维基百科界面的历程。在过去的一年里，我们的团队一直在更新维基百科的桌面皮肤 Vector 2022，以增强用户体验。然而，这个过程引入了视觉回归，尤其是在复杂的 UI 元素中。为了解决这个问题，我们使用一种名为 Pixel 的工具实施了视觉回归测试，该工具通过比较屏幕截图来检测意外更改。这种方法大大改善了我们的工作流程，但仍然存在挑战，例如管理像素级噪声和确定有意更改。我们正在进行的努力旨在扩大测试覆盖范围，确保更流畅的用户体验。巧妙使用视觉测试有助于捕捉细微的变化，凸显了其在现代网络开发中的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114170</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:47:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 近年来，迷幻药被誉为治疗精神疾病的革命性方法 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114169</link>
      <description><![CDATA[迷幻药背后的薄弱科学
近年来，迷幻药被誉为精神健康问题的革命性治疗方法，吸引了大量资金和媒体关注。然而，由于科学基础薄弱和研究人员可能存在偏见，人们对这些物质的热情越来越受到质疑。该领域的知名人物，如罗兰·格里菲斯和里克·多布林，因以近乎宗教的狂热推广迷幻药而受到批评，这可能会损害他们研究的完整性。有争议的是，研究经常低估不良反应并夸大益处，就像 Lykos 和 MAPS 的 MDMA 试验一样。尽管存在这些问题，对迷幻疗法的需求仍在不断增长，凸显了迫切需要进行严格、公正的研究来验证其有效性和安全性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114169</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:43:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《加利福尼亚州在盎格鲁传统的冲突中陷入困境》一书中，作者探讨了他的 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114168</link>
      <description><![CDATA[加州在盎格鲁传统冲突中左右为难
在《加州在盎格鲁传统冲突中左右为难》一文中，作者探讨了苏格兰-爱尔兰和洋基人对加州的历史和文化影响之间的矛盾。以个人主义和自由主义著称的苏格兰-爱尔兰定居者与洋基人的社会监管和政府干预传统发生了冲突。这种意识形态的融合导致了加州一种独特的进步主义，其特点是自由主义自由和自上而下的控制相结合。该州对精神健康和毒品政策的态度体现了这种矛盾，导致了无家可归等重大社会问题。本文强调了加州政治格局令人惊讶且充满争议的性质，这种政治格局是由这些相互冲突的传统塑造的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114168</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:25:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] Shivaun 和 Adam Raff 用一个扣人心弦的坚持不懈的故事讲述了他们 15 年的法律生涯 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114167</link>
      <description><![CDATA[“我们与谷歌展开较量，他们被迫支付 20 亿英镑”
Shivaun 和 Adam Raff 讲述了他们与谷歌长达 15 年的法律斗争，最终这家科技巨头被处以 24 亿欧元的罚款，这是一个扣人心弦的坚持故事。他们的比价网站 Foundem 因谷歌的搜索惩罚而彻底消失，业务陷入瘫痪。Raffs 夫妇最初认为这是一个错误，后来发现了一种反竞争行为模式，促使他们向监管机构提起诉讼。尽管谷歌提出上诉，但欧洲法院仍维持了罚款，标志着科技巨头监管的重要时刻。尽管 Foundem 于 2016 年关闭，但 Raffs 夫妇仍在继续挑战 Google 的做法。他们的故事凸显了小企业在面对占主导地位的科技公司时所面临的挑战。争议在于 Google 涉嫌反竞争行为，该公司仍在对此进行抗辩。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114167</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:24:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 加州大学洛杉矶分校学者与讲故事者中心最近的一项研究表明，青少年更喜欢 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114166</link>
      <description><![CDATA[研究发现，青少年希望电影和电视节目中少一些性爱场面
加州大学洛杉矶分校学者与讲故事者中心最近的一项研究表明，青少年更喜欢关注柏拉图式关系而不是性爱内容的电影和电视节目。《青少年与银幕》报告调查了大约 1,500 名年龄在 10 至 24 岁之间的人，发现 63.5% 的人喜欢以友谊为中心的故事，62.4% 的人认为性爱内容作为情节手段是不必要的。这比上一年有显著增长。该中心研究主任 Alisha J. Hines 指出，年轻观众厌倦了过时的浪漫比喻，寻求更真实的关系描绘。有趣的是，36.2% 的青少年喜欢幻想世界，YouTube 被认为是最真实的社交媒体平台。这种转变表明，好莱坞最近更倾向于露骨的内容，这可能不会引起年轻观众的共鸣，可能需要关注年龄较大的人群。这项研究强调了一种令人惊讶的趋势，即远离曾经流行的情色类型，强调了娱乐偏好的代际转变。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114166</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:22:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我探讨了与自由软件相关的细微自由，扩展了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114165</link>
      <description><![CDATA[不喜欢一款免费软件是可以的
在这篇文章中，我探讨了与免费软件相关的细微自由，这些自由超出了自由软件基金会定义的四项核心自由。用户可以自由地以任何理由不喜欢软件，无论是用户界面、功能，甚至是软件名称，并且可以表达他们的不满，而不必做出任何贡献。另一方面，开发人员可以自由地忽略反馈，选择接受哪些贡献，并决定他们的软件何时完成。每个参与者都有自由表达意见和管理互动，通过静音或屏蔽来强调自我照顾。这篇文章强调了尊重这些自由的重要性，同时也承认双方都有可能感到沮丧。一个有争议的点是在软件命名中使用歧视残疾人的语言，这仍然存在问题。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114165</guid>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 23:08:59 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>