<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Oct 2024 23:45:54 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 美国消费者金融保护局（CFPB）已最终确定了一项规则，要求银行[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114287</link>
      <description><![CDATA[“开放银行”规则将把你的财务数据放回原处
美国消费者金融保护局 (CFPB) 已最终确定一项规则，要求银行和金融公司授予消费者访问其个人财务数据的权限，以极低或免费的方式促进其转移。这项“开放银行”规则预计将于 2026 年至 2030 年之间推出，旨在通过简化消费者在供应商之间的过渡来增强金融服务领域的竞争。该规则强制执行隐私保护，禁止未经授权的数据使用，并要求在撤销访问权限时删除数据。它利用了 2010 年《消费者金融保护法》第 1033 条，这是多德-弗兰克改革中的一项休眠权力。CFPB 局长 Rohit Chopra 强调了这项规则赋予消费者的权力，可能会带来更好的金融服务费率。美国公共利益研究小组的 Mike Litt 强调了该规则承诺增强消费者控制和提高金融服务竞争力。值得注意的是，该规则禁止通过屏幕抓取共享数据，以确保数据处理的安全。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114287</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 23:45:54 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《心灵的自行车——序言》中，作者探讨了……的变革性影响。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114286</link>
      <description><![CDATA[心灵自行车——序言
在《心灵自行车——序言》中，作者探讨了 Altair 8800 对个人计算领域的变革性影响，将个人计算机比作“心灵自行车”，就像史蒂夫·乔布斯所说的那样。Altair 于 1974 年推出，标志着一个关键时刻，使计算访问变得民主化，并引发了一场文化和商业革命。这场革命催生了行业、俱乐部和运动，由业余爱好者的热情和微处理器等技术进步共同推动。叙述追溯了个人电脑从业余爱好者玩具到基本商业工具和消费设备的演变，突出了用户自由的原始理想与大众市场消费需求之间的紧张关系。这个故事强调了早期计算机文化的持久影响力，即使个人计算机已经转变为现代设备。该作品巧妙地将个人轶事与历史背景交织在一起，为计算机的发展历程提供了独特的视角。（基于 98% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114286</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 23:43:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在英格兰西南部发现了诺曼时代银币，这已成为 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114285</link>
      <description><![CDATA[诺曼征服时期的钱币宝藏是英国最有价值的宝藏
英格兰西南部发现了诺曼时代的银币，价值 430 万英镑（560 万美元），成为英国最有价值的宝藏。这 2,584 枚银币由七名金属探测器专家在丘谷出土，可追溯到 1066-1068 年，这是诺曼征服的关键时期。这些硬币描绘了哈罗德二世国王和征服者威廉，反映了忏悔者爱德华去世和随后的黑斯廷斯战役后的动荡。这一发现的独特之处在于它的大小，其中包含哈罗德二世统治时期的硬币数量是之前发现的两倍。这些硬币将在大英博物馆展出，然后返回当地博物馆。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114285</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 23:39:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在这个有趣的探索中，我深入研究了热物理学、宇宙学和光子学的交叉点[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114284</link>
      <description><![CDATA[从物理上抵御暴力攻击（2021）
在这个有趣的探索中，我深入研究了热物理学、宇宙学和计算机科学的交叉点，以回答以下问题：“密码需要多强才能在物理上永远无法被暴力破解？”通过概念化 MOAC（所有计算机之母），一台具有最高理论能效的假想计算机，我计算出使用可观测宇宙的整个质量能量来暴力破解密码所需的能量。分析表明，一个熵超过 306.76 位的密码需要宇宙的全部能量才能破解。这个思想实验强调了密码强度的理论极限，强调了熵在密码安全中的重要性。值得注意的是，这种方法巧妙地融合了科学原理，尽管它仍然是一个理论练习，而不是实用建议。（基于 76% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114284</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 22:39:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>问 HN：您正在做什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114283</link>
      <description><![CDATA[问 HN：你在做什么？（2024 年 10 月）
Hacker News 上的“问 HN：你在做什么？（2024 年 10 月）”主题邀请用户分享他们当前的项目并集思广益提出新想法。来自不同背景的参与者做出了贡献，展示了从科技初创公司到创意副项目等各种创新努力。该主题是一个充满活力的社区中心，用于交换反馈、促进协作和激发创造力。这次讨论的一个独特之处在于公开分享新兴想法，这些想法在竞争激烈的领域可能被认为是有风险的。这种开放性凸显了社区的支持性质，鼓励创新和集体成长。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114283</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 22:29:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] lmnt.me 上的文章“没有什么可以解决的”表达了对更多独特眉毛的渴望 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114282</link>
      <description><![CDATA[没有什么可解决的
lmnt.me 上的文章《没有什么可解决的》表达了对更多独特浏览器的渴望，承认 Arc 的创新尝试，但批评其创造者的过度自信。作者认为，大多数用户坚持使用熟悉的浏览器，因为它们满足他们的需求，这表明浏览器激烈竞争的时代已经结束。Arc 虽然对小众受众具有潜在价值，但缺乏广泛的吸引力，因为它没有解决紧迫的问题。这篇文章质疑软件不断重新设计的必要性，并暗示一些问题（如浏览器功能）可能已经得到解决。作者大胆地提出，持续的重新设计可能是出于公司需要证明其角色的合理性，而不是真正的用户需求，这与苹果的照片应用程序重新设计如出一辙。对不必要创新的批评凸显了更广泛的行业趋势，质疑了为自身利益而改变的价值。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114282</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 22:03:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 死劳动，死言论——当文化成为一个产业的原始要素时会发生什么？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114281</link>
      <description><![CDATA[死劳动，死言语——当文化成为行业的原始……
在《死劳动，死言语》中，作者探讨了“死言语”的概念，将其与马克思的“死劳动”相对应，认为大型语言模型（LLM）消耗人类文化来产生人工语音。这一过程反映了在线经济将用户生成的内容转化为私人资产而不补偿创作者的策略。作者强调了该系统的剥削性质，将其比作分成制模式，其中经济回报集中在少数人身上。争议在于这是公平交易还是剥削。这篇文章巧妙地对比了“色情”和“情色”的感知风格，表明专注于明确信息的 LLM 可能会让我们重视效率而不是人类表达的深度。作者质疑人类语言的独特品质是否能够抵御这些节省劳动力的技术。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114281</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 21:59:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在《严肃的乐趣》一书中，作者探讨了严肃性和乐趣本质上是相互的误解[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114280</link>
      <description><![CDATA[严肃的乐趣
在《严肃的乐趣》一书中，作者探讨了严肃和乐趣本质上是对立的误解。他们认为，严肃可以意味着严肃或真正致力于实现目标，只有前者与乐趣相冲突。这篇文章巧妙地强调了一个人如何既严肃又好玩，正如 Janja Garnbret 以有趣的方式主宰她的运动一样。作者用亚当·马斯特罗安尼对浅薄科学的批评来说明肤浅的庄严的荒谬性。他们提倡一个有趣的环境来培养创造力，建议像 HYTRADBOI 这样轻松的会议鼓励实验和诚实的讨论。令人惊讶的发现是，有趣的氛围可以带来更实质性和更投入的工作，挑战传统的专业主义观念。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114280</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 21:38:43 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 位于斯德哥尔摩的创意工作室 The Great Exhibition 推出了“额叶”， [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114279</link>
      <description><![CDATA[The Great Exhibition 推出斯德哥尔摩唯一的办公室过山车
斯德哥尔摩的一家创意工作室 The Great Exhibition 推出了世界上唯一的室内办公室过山车 The Frontal Lobe。这条 60 米长的轨道贯穿他们的工作空间，带来意想不到的难忘体验。这款过山车以大脑的额叶命名，象征着工作室致力于通过独特的体验探索创造力。创始人 Petter Kukacka 强调要通过强大的记忆而不是算法来生活。该工作室以前名为 PJADAD，现在专注于情感共鸣项目，不再依赖技术驱动的内容。尽管最初对实用性持怀疑态度，但这款过山车证明了非传统的想法是可以成功的。 Per Cromwell 强调这是对创意产业挑战的回应，提倡真正的创造力而非算法解决方案。Frontal Lobe 将于 10 月 25 日向公众开放，邀请其他人重新思考他们的办公空间。该项目的大胆和对技术对创造力影响的批评可能会被视为有争议的。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114279</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 21:29:35 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 平台战略及其不满：网络正在失败。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/114278</link>
      <description><![CDATA[平台战略及其不满：Web 正在失败。卷土重来是可能的
由于普遍采用 JavaScript 优先的开发方法，Web 正苦苦挣扎，尤其是在移动平台上，这导致了糟糕的性能和用户体验。尽管 Web 具有开源、可移植和无网关守卫等固有优势，但其潜力正因当前生态系统对过时工具和实践的依赖而受到削弱。作者认为，Web 必须提高其移动性能才能保持竞争力，强调需要负责任的开发和更好的浏览器支持。争议在于对 JavaScript 社区和 Apple、Google 等大型科技公司阻碍 Web 进步的批评。令人惊讶的见解是，如果这些问题得到解决，网络就有可能卷土重来，这凸显了优先考虑用户体验和生态系统健康而不是当前开发教条的重要性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/114278</guid>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 21:03:24 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>