<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Nov 2024 17:56:55 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 英国工党领导下的政府宣布计划引入立法[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116562</link>
      <description><![CDATA[英国政府宣布禁止新煤矿开采
英国工党领导下的政府宣布计划引入立法禁止新煤矿开采，这标志着其清洁能源议程迈出了重要一步。这一决定是在关闭拉特克利夫昂索尔发电站之后做出的，这使得英国成为第一个消除燃煤发电的七国集团国家。最近的一项法院裁决推翻了怀特黑文新煤矿开采许可，凸显了煤炭的转变。能源部长迈克尔·尚克斯强调此举对于可持续能源的未来至关重要。 7 月当选的工党政府的目标是到 2030 年实现电网脱碳，到 2035 年将排放量减少 81%。有争议的是，对新煤矿的禁令与前保守党政府的立场形成鲜明对比，特别是在用于炼钢的 Whitehaven 项目方面。此外，工党政府推翻了保守党对陆上风电项目的禁令，并停止了北海新的石油和天然气勘探。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116562</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:56:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>主要云提供商的用户体验，特别是在管理虚拟机和实例方面的体验是 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116561</link>
      <description><![CDATA[主要云提供商的糟糕用户体验/用户界面：ECS/VM 管理
主要云提供商的用户体验，特别是在管理 VM 和实例方面，令人惊讶地低于标准。关键问题包括复杂的区域划分，其中 AWS 实例严格按区域划分，没有统一的管理视图，因此很容易丢失实例位置的跟踪。实例元数据管理很麻烦，难以重命名实例、跟踪 IAM 帐户创建者以及添加注释或标签。这通常需要外部文档才能有效地管理服务。此外，与 GitHub 等平台不同，SSH 密钥管理（尤其是在 Google Cloud 上）缺乏适当的上下文和跟踪功能。即使使用无服务器解决方案，这些用户体验缺陷也会使日常操作复杂化。您是否遇到过类似的挑战，或者找到了有效的解决方案？]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116561</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:51:19 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 经过多年使用自己的硬件运营之后，Stack Overflow 正在向 [...] 转型。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116560</link>
      <description><![CDATA[我们（终于）要上云了
经过多年使用自己的硬件运营，Stack Overflow 正在向云过渡，这得益于我们纽约数据中心的关闭、硬件老化以及维护的分心。这一举措被称为 Project Ascension，涉及将我们的整个 Stack Exchange 网络迁移到 Google Cloud，利用我们在 Microsoft Azure 上使用 Stack Overflow for Teams 的现有成功经验。虽然云成本可能更高，但灵活性和效率的提高是无价的。我们的团队，包括经验丰富的开发人员和站点可靠性工程师，正在精心策划这次迁移，从较简单的应用程序开始，逐渐转向更复杂的应用程序。这种分阶段的方法可以最大限度地降低风险并确保稳定性。我们对这次转型为创新和效率提供的机会感到兴奋。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116560</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:37:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一次巧妙的黑客攻击中，来自拉格朗日点集体的一群技术爱好者修改了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116559</link>
      <description><![CDATA[男子破解 AirPods 为祖母配助听器
在一次巧妙的破解中，一群来自 Lagrange Point 集体的技术爱好者修改了 AirPods，使其作为祖母的助听器，从而绕过了 Apple 的地理限制。这项创新引起了人们的极大兴趣，尤其是来自面临类似挑战的印度个人。研究人员使用 AirPods Pro 2 和仅支持 Wi-Fi 的 iPad 演示了他们的解决方法，揭示了 Apple 位置检测方法的复杂性。他们发现 iOS 使用时区、语言、区域设置和 Wi-Fi 网络标识符的组合来确定设备的位置。尽管尝试掩盖 iPad 的 IP 地址，但系统对本地网络标识符的依赖带来了挑战。这凸显了围绕苹果限制性做法以及规避这些做法所需的智慧的争议。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116559</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:36:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 一年前，人们对大型语言模型（LLM）下棋感到兴奋，建议[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116558</link>
      <description><![CDATA[LLM 和国际象棋之间发生了一些奇怪的事情
一年前，人们对大型语言模型 (LLM) 下国际象棋感到兴奋，认为它们可以预测高级业余水平的动作。尽管 LLM 不是为国际象棋设计的，但它似乎对游戏有了内部理解。然而，最近的实验表明，大多数 LLM，包括各种版本的 Llama 和 Qwen，在与最低级别的国际象棋 AI Stockfish 的对战中表现糟糕。令人惊讶的是，只有 GPT-3.5-turbo-instruct 表现出色，持续获胜。这引发了有关模型训练、架构和数据竞争的问题。一个奇怪的发现是标记化影响了性能，凸显了 LLM 与输入格式交互的复杂性。争议在于大多数模型出乎意料地失败，挑战了先前关于 LLM 能力的假设。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116558</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:33:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 美国州法规汇编 (CorUSSS) 是一个新开发的资源，旨在 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116557</link>
      <description><![CDATA[美国州法规语料库——设计、构建和使用
美国州法规语料库 (CorUSSS) 是一种新开发的资源，旨在解决公开可用的法律语言语料库稀缺的问题。这个综合语料库包括 1,785,742 篇文本，代表了美国所有 50 个州的法规，可以详细探索各州和全国的法定语言。本文概述了创建 CorUSSS 背后的动机，详细介绍了设计、收集、清理和存储过程。两个案例研究展示了它的实际应用：一个研究“信息”是否可以表示非事实陈述，另一个研究“踏板车”是否被归类为“车辆”。作者主张在法定解释研究中整合法律语言和普通语言。这项工作的独特之处在于它有可能增强对法律文本的理解和解释，尽管它可能引发关于法律语言解释含义的争论。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116557</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:31:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体]乌克兰向美国表明</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116556</link>
      <description><![CDATA[乌克兰向美国展示如何在无人机电池战争中击败中国
在《乌克兰向美国展示如何在无人机电池战争中击败中国》一文中，作者强调了乌克兰克服对中国制造的无人机电池依赖的创新方法。乌克兰无人机制造商 Wild Hornets 开发了一种使用三星 50S 电池生产高质量、可靠电池的方法，这对无人机操作至关重要。这种自给自足至关重要，正如中国最近限制向美国军用无人机制造商 Skydio 供应电池，导致配给问题所表明的那样。文章强调了确保供应链的重要性，并建议美国可以借鉴乌克兰的例子来增强其无人机生产能力。令人惊讶的是乌克兰在持续冲突中能够实现这种自力更生的能力，而争议则在于中国对电池供应的控制所带来的地缘政治影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116556</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:29:49 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 文章“人工智能如何在自己的游戏中击败风险投资家”探讨了人工智能的新兴趋势[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116555</link>
      <description><![CDATA[人工智能如何在自己的游戏中击败风险投资家

文章“人工智能如何在自己的游戏中击败风险投资家”探讨了人工智能在投资决策方面超越传统风险投资家的新兴趋势。它强调了配备强大数据处理能力和先进算法的人工智能系统如何比人类投资者更准确、更快速地识别有前途的初创公司。这种转变正在重塑风险投资格局，因为人工智能驱动的洞察力可以实现更有效的资本配置并减少偏见。令人惊讶的是，人工智能可以预测市场趋势和初创企业成功的程度，挑战了经验丰富的风险投资家的传统智慧和专业知识。这篇文章强调了一个潜在的争议：人类直觉在投资决策中的作用正在减弱，引发了人们对风险投资未来的质疑。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116555</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:25:45 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 第二次世界大战期间，土豆专家 Abram Kameraz 冒着生命危险 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116554</link>
      <description><![CDATA[拯救第一家种子库的励志科学家
在第二次世界大战期间，专注的马铃薯专家 Abram Kameraz 冒着生命危险，拯救了世界第一家种子库中无价的马铃薯收藏，该种子库由有远见的科学家 Nikolai Vavilov 在列宁格勒建立。尽管德国入侵，列宁格勒被围困，Kameraz 和他的同事在 Nikolai Ivanov 博士的带领下，不知疲倦地努力保护植物的遗传多样性，这些植物可能是未来农业和医药突破的关键。种子库面临着巨大的挑战，包括毁灭和饥饿的威胁，但植物学家们仍然坚定不移地履行他们的使命。这个故事凸显了科学家们在战争恐怖中优先保护生物多样性的坚韧和勇敢。争议在于，在围困期间，植物保护优先于人类的迫切需要，这引发了人们对危机时期科学努力的价值的质疑。（基于 54% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116554</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:17:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] O2 推出了“Daisy”，这是一款旨在打击电话诈骗者的人工智能，通过让他们参与 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/116553</link>
      <description><![CDATA[O2 推出 Daisy，一个浪费诈骗者时间的人工智能老奶奶
O2 推出了“Daisy”，这是一款旨在打击电话诈骗者的人工智能，通过与诈骗者进行冗长、逼真的对话，从而浪费他们的时间并保护真正的客户。Daisy 采用先进的人工智能技术和诈骗诱饵 Jim Browning 的见解开发而成，模仿人类，尤其是老年人，以欺骗诈骗者。这一举措是 O2 的“避开诈骗者”活动的一部分，该活动强调了英国的诈骗泛滥。值得注意的是，前《爱情岛》明星 Amy Hart 本人也是一名诈骗受害者，她与 Daisy 合作提高人们的认识。尽管 Daisy 的方法很聪明，但 O2 建议公众向 7726 举报诈骗行为，而不是直接参与。该公司还呼吁政府采取行动解决日益严重的欺诈问题。以这种方式使用人工智能是独一无二的，并强调了用于打击欺诈的创新方法。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/116553</guid>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:11:33 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>