<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>HN 摘要</title>
    <link>https://tg.i-c-a.su</link>
    <description>由大型语言模型编写的热门 Hacker News 故事的自动摘要。</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 00:01:15 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>[媒体] 大型鞋业公司史蒂夫·马登 (Steve Madden) 正在迅速减少对中国产品的依赖 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115835</link>
      <description><![CDATA[Steve Madden 刚刚彻底改变了其业务，以避开特朗普的关税
Steve Madden 是一家大型鞋业公司，为了应对候任总统唐纳德·特朗普提出的关税计划，该公司正在迅速减少对中国生产的依赖，该计划可能对中国进口产品征收超过 60% 的关税。首席执行官爱德华·罗森菲尔德早就预料到了这一战略转变，即把生产转移到柬埔寨、越南和墨西哥等国家，而不是美国。尽管关税意在促进美国制造业，但 Madden 的举动凸显了由于劳动力成本较高和制造能力有限，国内生产的不切实际。零售业，尤其是服装和鞋类，批评了这些关税，并预测消费者的价格将大幅上涨。经济学家认为，特朗普的关税可能相当于大幅加税，可能使美国家庭每年损失超过 2,600 美元。然而，前财政部长史蒂芬·努钦保证，特朗普将谨慎管理关税，以避免通货膨胀。争议在于这些关税的经济影响，因为它们可能导致消费者价格上涨和更广泛的经济影响。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115835</guid>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:01:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在俄勒冈州发生的一起令人震惊的事故中，一名名叫 William Hoesch 的自行车手被一辆救生艇撞倒 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115834</link>
      <description><![CDATA[俄勒冈州救护车撞倒骑车人，然后向他收取 1,800 美元的医院费用
在俄勒冈州发生的一起令人震惊的事件中，一名名叫 William Hoesch 的骑车人被一辆救护车撞倒，救护车随后将他送往医院，并向他收取了 1,800 多美元的医院费用。71 岁的 Hoesch 在救护车右转时发生碰撞，导致鼻子骨折和多处受伤。此后，他已对哥伦比亚河消防救援部门提起诉讼，要求赔偿近 100 万美元的伤痛、痛苦和医疗费用。争议在于负责事故的机构向受害者收取了救护车服务费用。 Hoesch 的诉讼凸显了他持续的医疗问题和沉重的经济负担，费用已高达 47,000 美元，预计还会增加。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115834</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 23:56:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>在找到下一个素数之前，人类能说出最大的素数吗？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115833</link>
      <description><![CDATA[在找到下一个素数之前，人类能说出最大的素数吗？
我们正执行一项古怪的任务，让人类集体背诵已知最大的梅森素数 M136279841 的每一位数字，然后再发现更大的素数。这个 4100 万位数字被分成 419 位数字的块，供参与者认领、录制并上传到 YouTube。目标是创建一个连续的播放列表，让人们大声朗读这个素数——这是一项有趣而又枯燥的工作，如果先找到新的素数，它可能会变得过时。该项目由 Ayliean、Katie Steckles 和 Matthew Scroggs 牵头，鼓励在视频提交中发挥创造力，并接受人为错误，突出了这一独特挑战的趣味性。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115833</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 23:29:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在一项开创性的研究中，丹麦技术大学空间学院的研究人员发现了一颗中子星，[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115832</link>
      <description><![CDATA[天文学家发现宇宙中旋转速度最快的恒星之一
在一项开创性的研究中，来自丹麦技术大学太空学院的研究人员发现了一颗中子星，它是 X 射线双星系统 4U 1820-30 的一部分，以每秒 716 次的惊人速度旋转。这使它成为有史以来观测到的旋转速度最快的物体之一，只有另一颗中子星 PSR J1748-2446 可以与之媲美。这颗中子星位于人马座，直径仅为 12 公里，但质量却是太阳的 1.4 倍。它的伴星是一颗白矮星，每 11 分钟绕其运行一次，这是已知的最短轨道周期。使用美国宇航局的 NICER 望远镜进行的观测发现了 15 次热核 X 射线爆发，其中一次表现出与恒星自旋频率相匹配的振荡。这些爆发类似于原子爆炸，照亮恒星的亮度比太阳高出 100,000 倍，为双星系统和宇宙元素的形成提供了见解。这一发现因其极端性质和双星系统的独特特征而引人注目。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115832</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 23:11:39 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 以注重伦理道德的人工智能开发而闻名的 Anthropic 正因一项新的 [...] 而面临审查。</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115831</link>
      <description><![CDATA[Claude AI 将通过新的 Palantir 交易处理秘密政府数据
Anthropic 以其注重道德的 AI 开发而闻名，目前正因与 Palantir 建立新的合作伙伴关系以处理秘密政府数据而面临审查。正如 AI 评论员 Nabeel S. Qureshi 所指出的那样，这种合作似乎与 Anthropic 的“好人”形象不符，他强调了该公司创始人的讽刺之处，他们最初关注 AI 安全，现在却与军事利益保持一致。此次合作还涉及 Palantir，这是一家备受争议的公司，最近与美国陆军签约进行 AI 驱动的目标识别，引发了对军事 AI 应用的批评。Anthropic 的服务条款概述了允许的政府用途，例如外国情报分析，但禁止虚假信息和武器开发。尽管采取了这些保障措施，但人们仍然担心人工智能可能产生错误信息，以及人工智能融入军工综合体将产生更广泛的影响，正如 Futurism 的 Victor Tangermann 所强调的那样。这种合作关系引发了道德问题，并凸显了人工智能创新与其潜在军事应用之间的紧张关系。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115831</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 22:57:57 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在《我辞去谷歌工作，为自己工作》一书中，作者反思了自己离开谷歌的决定[...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115830</link>
      <description><![CDATA[我辞去谷歌工作，为自己而工作 (2018)
在《我辞去谷歌工作，为自己而工作》一书中，作者反思了他们决定离开谷歌前途光明的职业生涯，去追求独立事业的历程。作者最初迷恋谷歌的环境和机会，但后来对晋升流程感到失望，因为晋升流程严重依赖指标和委员会决定，而不是实际贡献。转折点出现在谷歌停止赠送节日礼物时，这促使他们意识到自己与该公司的关系纯粹是交易性的。这导致了优先事项的转变，专注于能给晋升委员会留下深刻印象的工作，而不是有意义的贡献。最终，作者决定探索独立黑客社区，重视控制和个人成就，而不是公司晋升。叙述巧妙地突出了公司结构的讽刺和对个人代理的追求。 （基于 98% 的故事文本摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115830</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 22:44:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 什么是员工工程师？</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115829</link>
      <description><![CDATA[什么是 Staff Engineer？
在对 Staff Engineer 角色的深入探索中，我深入探讨了定义该职位的复杂性和细微差别，该职位通常被称为 Staff Plus (Staff+)。该角色的特点是模棱两可，因为它在组织和个人之间差异很大。Staff+ 工程师在高级职位以上工作，但不承担管理职责，而是专注于技术领导。他们的特点是他们的专业知识、领导团队的经验以及执行复杂技术任务的能力。该角色需要融合核心技术技能、产品和项目管理以及人员管理。该角色的一个独特方面是“粘合工作”，它涉及填补空白并确保团队凝聚力，通常是通过不起眼但必不可少的任务。这项工作虽然价值很高，但如果不自觉地管理，可能会限制职业发展。 Staff+ 工程师还必须指导和提升团队能力，平衡领导责任和技术贡献。该角色的适应性和影响力至关重要，将自主权转化为有意义的组织价值的能力也至关重要。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115829</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 22:39:42 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 在本文中，我探讨了 Apple 的 Math Notes，这是一项 2024 年的创新，旨在融合 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115828</link>
      <description><![CDATA[我对 Apple Math Notes 的笔记
在本文中，我将探讨 Apple 的 Math Notes，这是一项 2024 年的创新，它试图将传统的纸笔数学与先进的计算能力相结合。我对它的用户体验既钦佩又批评。手写识别非常准确，即使是字迹潦草的人，它也能识别，而且表达式的内联求值感觉几乎是神奇的。然而，我质疑识别的可靠性，并发现华丽的动画让人分心。该应用缺乏“活力”，可以通过即时反馈和交互功能来改进。虽然 Math Notes 支持 2D 符号和动态行为，如用于解方程的滑块，但它在用户可定义符号和响应式图形等方面存在不足。尽管存在这些限制，但 Math Notes 预示着未来复杂问题的解决方案将为更广泛的受众所用，就像 Excel 为计算所做的那样。这项技术使高等数学大众化的潜力令人兴奋，但仍有许多工作要做。]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115828</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 22:26:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>[媒体] 整个夏天，我探索了圭亚那，主要是乔治敦，尽管我计划参观更多 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115827</link>
      <description><![CDATA[圭亚那笔记
整个夏天，我探索了圭亚那，主要是乔治敦，尽管我计划更多地了解这个国家，但计划落空了。圭亚那的历史充满了有趣而动荡的事件，包括两次死亡邪教、不同种族和宗教背景的多元化领导、一场半种族战争，以及重大的地缘政治争议，如中情局支持的政权更迭和领土争端。该国还拥有有史以来最大的人均石油发现量。尽管有这些令人着迷的方面，但我发现圭亚那是我最不喜欢的旅行目的地。我的研究来自各种来源，包括 1992 年的一项美国军事研究和“被围困的圭亚那”中的文章，这些文章可能带有一些偏见。该国早期的历史以欧洲殖民、奴隶起义以及荷兰和英国影响之间的复杂相互作用为标志。尽管历史上遭遇了逆境，圭亚那人民令人惊讶的坚韧和适应能力在其叙事中脱颖而出。（基于 8% 的故事文本的摘要。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115827</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 22:18:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>本文深入探讨了 System 7 之前的 Apple Macintosh 系统的历史，强调了 [...]</title>
      <link>https://t.me/hn_summary/115826</link>
      <description><![CDATA[System 7 之前的 Apple Macintosh
本文深入探讨了 System 7 之前的 Apple Macintosh 系统的历史，强调了 Apple 知识库文章 TA31885 中发现的不准确之处。作者强调了一些重大错误，例如将“System 2.0 Finder 1.1g”错误标记为 System 1.1 Finder 1.1g，以及分配给早期版本的问题事后版本号。这些不准确之处已通过包括维基百科在内的各种在线来源传播，导致广泛的错误信息。本文基于原始 Apple 磁盘和文档等主要来源，提供了硬件和软件发布的详细时间表。它还为爱好者提供了资源，包括模拟器和磁盘映像。争议在于苹果这样的知名机构传播了错误的历史数据，误导了许多用户和历史学家。（根据 38% 的故事文本总结。）]]></description>
      <guid>https://t.me/hn_summary/115826</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 21:56:11 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>