<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>人工智能网关</title>
    <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence</link>
    <description>r/ArtificialIntelligence 的目标是为人工智能社区的方方面面提供一个门户，并促进有关我们所知的人工智能思想和概念的讨论。这些可能包括哲学和社会问题、艺术和设计、技术论文、机器学习、如何开发人工智能/机器学习项目、商业中的人工智能、人工智能如何影响我们的生活、未来可能的发展方向以及许多其他主题。欢迎。</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Dec 2024 09:02:35 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>警惕元认知懒惰 生成人工智能对学习动机的影响</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfevqm/beware_of_metacognitive_laziness_effects_of/</link>
      <description><![CDATA[标题：“警惕元认知懒惰：生成人工智能对学习动机的影响” 我每天都在寻找和总结有趣的人工智能研究论文，这样你就不必费力地浏览它们了。今天的论文题为“警惕元认知懒惰：生成人工智能对学习动机、过程和表现的影响”，作者为范一舟、唐璐珍、乐慧晓、沈可杰、谭淑芳、赵月英、沈远、李新宇和 Dragan Gašević。 摘要： 本研究调查了生成人工智能（特别是 ChatGPT）对学习动机、过程和表现的影响。一项随机实验研究针对 117 名大学生开展，以在一项写作任务中比较不同的学习支持，包括 AI、人类专家和清单工具。主要发现揭示了有关学习者与 AI 之间互动动态的有趣见解。 要点：1. 任务表现：与其他组（包括有人类专家协助的组）相比，接受 ChatGPT 支持的参与者的论文分数有显着提高，突显了 AI 在提高有形学术成果方面的潜力。  元认知懒惰：尽管短期表现有所提高，但该研究警告称，可能会出现“元认知懒惰”。学习者过度依赖人工智能，可能会削弱他们的自我调节能力和学习的深度参与度。 动机水平：在不同的支持系统中，内在动机没有明显差异，这表明虽然人工智能可以有效地提高绩效，但不一定能增强长期动机。 学习过程：在自我调节学习 (SRL) 过程中观察到了明显的变化。与接受人类支持的学习者相比，接受人工智能辅助的学习者在元认知任务中的参与度较低，而元认知任务对于有效的自我调节至关重要。 对知识转移没有显著影响：尽管任务绩效有所提高，但知识获取和转移并没有表现出显著差异，强调人工智能的好处可能无法完全转化为更广泛的学习目标。  结论： 该研究为人工智能在混合学习环境中的影响提供了重要的见解。虽然像 ChatGPT 这样的生成式人工智能可以提高短期教育成果，但了解它如何影响学习者的元认知策略对于促进可持续的学习实践仍然至关重要。 您可以在此处查看完整的细分：这里  您可以在此处查看完整的原始研究论文：原始论文    提交人    /u/steves1189   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfevqm/beware_of_metacognitive_laziness_effects_of/</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 08:44:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Custo chatgpt 用于杂货规划</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfeny4/custo_chatgpt_for_groceries_planning/</link>
      <description><![CDATA[我发现有人制作了这个 chatgpt：https://chatgpt.com/g/g-67597d221dd0819180374b592f7bef15-mercadonia 这是西班牙当地超市的菜单，但可以适用于其他地方。您可以要求制作一份 2 人份的每日菜单，价格不到 50 欧元，它会列出购物车中的每个商品、价格和日常食谱，以获得均衡的微量元素和营养素。您可以对其进行调整，使其不含麸质、富含蛋白质或纯素食等。我发现它很棒，非常适合海关 GTPS。    提交人    /u/magotomas   [link] [comments]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfeny4/custo_chatgpt_for_groceries_planning/</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 08:26:34 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>我开始怀疑AI是不是真的那么棒了……</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfej5n/im_starting_to_doubt_if_ai_is_really_that_great/</link>
      <description><![CDATA[Sora 最近发布，但每月收费 200 美元。虽然这可能很便宜，但如果您使用它足够多并从中赚钱，它有一个重大缺陷。没有唇形同步。 您甚至无法让人们的嘴巴移动以匹配他们所说的内容（使用您导入视频编辑的音频，例如从 ElevenLabs 生成的音频，或者您自己录制的音频，如果您能够并且对此感到满意）。这是一个主要限制。我非常失望，尤其是因为 Runway 每月要 95 美元（无限制，他们还有两个更便宜的层级，Sora 唯一的其他计划是 20 美元的计划，但您没有商业权利，不能删除水印，720p 分辨率限制，而且您甚至不能每月生成五分钟的视频。 您也无法购买额外的积分，您要么必须等到下个月，要么升级到 200 美元的计划。 Runway 实际上有口型同步功能，价格不到一半，但是，它只能生成慢动作的视频，并且在理解提示方面会患上痴呆症或阿尔茨海默氏症。 告诉它做任何事情，超过 90% 的时间，这个人会真的盯着看，困惑地环顾四周（这很疯狂，因为你实际上看到这个人像这样表现，就像一个Runway 的分辨率上限实际上为 720p，即使是顶级计划也是如此，但我个人在 CapCut 中进行了升级（1 月 19 日之后我可能无法使用，因为它可能会和 TikTok 一起被禁，因为它们都归字节跳动所有，我相信其他视频编辑软件也可以做到这一点），所以我对此没有太多抱怨。 我当然不想同时为两者付费（这是假设你甚至可以对另一个 AI 生成的视频进行口型同步），200 美元对我来说已经很多了。 然而，AI 生成视频是我制作视频的唯一方式，而制作视频现在对我来说是生活中唯一潜在的道路或目的。 我真的愿意每月支付 200 美元（也许取消某些月份并续订下个月或以后的月份），但如果我不能让嘴唇与音频/对话，我不会制作视频，在大多数视频中让人们说话是绝对必要的！！！而且他们的嘴部动作必须匹配！！！ 老实说，我将人工智能视为救世主，尽管这听起来可能很糟糕。我在生活中挣扎了很多，而人工智能有可能解决所有这些问题，甚至可以比任何人都更快、更高效地（更安全，比如开车）做事。 人工智能给了我生活的希望，我唯一担心的是，当它最终有能力并广泛可用来做我需要它做的所有事情，让我做我想做但无法通过传统方法做或理解的所有事情时，我将失去更多的生命（我已经 29 岁了）。 我常常希望自己至少比现在晚出生几十年，如果我必须出生的话，我只是从来没有设法适应我出生的世界。似乎很多人也在挣扎，但没那么严重，甚至可能没有意识到他们实际上在挣扎和被坑了多少……。 显然，人工智能的运行成本确实非常高，至少生成式人工智能尤其如此。显然，OpenAI 每天损失高达 75 万美元，我猜这都是因为他们希望以后能赚回来并获利？（而且他们正在耗尽投资者的资金，因此当他们失去资金时，将不得不进一步提高价格）。 我不确定人工智能是否会成为它本应成为的伟大的、民主化的均衡器和生活增强器。也许它应该因为努力做基本的事情而获得通行证，因为所有技术都必须进步和发展。 但即使它能够克服所有这些，仍然几乎肯定会存在成本过高的问题，这只会让富人更富，穷人更穷。如果没有人工智能，我们将会陷入困境，但人工智能将完全掌握在精英手中。 由于运行所需的大量 GPU 功率，还存在污染和全球变暖问题。因此，即使钱不是问题，问题仍然存在。 这是我唯一期待的事情，尽管时间紧迫，但它给了我生活的一些希望，直到我最终无家可归或有一天死去…… 也许我需要大脑中的人工智能，但不确定这是否能消除所有损害…… 在过去的几个月里，我感觉自己和 Runway 一样愚蠢，90% 的时间都是如此。生活中的一切都过于混乱，没有任何意义。    提交人    /u/AImoneyhowto   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfej5n/im_starting_to_doubt_if_ai_is_really_that_great/</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 08:16:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ilya Sutskever 2017 年的预测</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfeatt/ilya_sutskever_predictions_from_2017/</link>
      <description><![CDATA[ 在未来三年内，机器人技术应该完全得到解决，人工智能应该解决一个长期存在的未经证实的定理，编程竞赛应该由人工智能持续获胜，并且应该有令人信服的聊天机器人（尽管没有人应该通过图灵测试）。在短短四年内，每个通宵实验都可能使用如此多的计算能力，以至于如果有正确的算法，就有可能唤醒 AGI — 并且弄清楚算法实际上将在竞争性多智能体模拟中试验这种计算的 2-4 年内发生。  这是 Ilya Sutskever 在 2017 年写的信和他的预测的一部分。7 年过去了，我们确实得到了引人注目的聊天机器人，我相信它们可以通过图灵测试。但不要认为机器人技术已经得到解决，并且存在人工智能能够证明任何未解决定理的情况。我不确定编码竞赛，但我认为它仍然无法击败顶级程序员。有趣的是，他似乎认为聊天机器人最后会被击败。 无论如何，你有什么想法？ 来源：https://openai.com/index/elon-musk-wanted-an-openai-for-profit/    提交人    /u/NoWeather1702   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfeatt/ilya_sutskever_predictions_from_2017/</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 07:58:53 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>自给自足？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfe1h5/self_sustaining/</link>
      <description><![CDATA[在观看了一段关于人工智能的视频并阅读了相关评论后，我开始怀疑它如何维持自身。 人类需要创造人工智能运作所需的能量。人工智能需要能够开采资源来为自己生产能量。从挥动镐头到编写提示，还有很多事情要做。 即使人工智能获得了任何形式的感知能力，恩将仇报也是愚蠢的。 希望得到一些见解！    提交人    /u/Biltorious   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfe1h5/self_sustaining/</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 07:38:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>使用人工智能进行编码</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfdrbw/the_use_of_ai_for_coding/</link>
      <description><![CDATA[为什么你们有些人会这样？为什么对人工智能和编码如此消极？是因为你老了吗？是因为你认为从头开始编码是唯一正确的方法吗？你是否因为在一张写着你可以编码的纸上浪费了大量金钱而生气？我见过无数次有人说他们被代码难住了或者想开始编码，而另一个人或我提到人工智能的使用，却被否决或被嘲笑，这真是太疯狂了。为什么？我在滚动页面时看到了所有的负面情绪，这太疯狂了。Reddit 似乎是反对人工智能的。 与时俱进。我在两个主题和 X 上运行着相当规模的影响者页面，与我同一类别的许多其他影响者都在使用人工智能进行编码。当你在一些简单的编码上停滞不前几天、几周甚至几个月时，我已经部署了一、两个甚至四个不同的项目。 你不使用 AI 是因为它能给你带来成就感，让你自己写了几行代码？是因为你太无能，无法给 AI 写一个详细的提示，而且你很生气你的 10 个字的句子没有让 AI 创建你想要的东西吗？ AI 已经出现，AI 会一直存在，甚至更先进的 AI 模型正在路上。在 AI 出现之前，我所能做的就是用一些 python 编写代码并创建一些网站。我有一个几乎用 c++ 完成的游戏，几周前我还不知道。我有一个用于药物的化学兼容性程序，与我自己构建的 AI 模型集成在一起。上个月，我甚至不知道你可以创建自己的模型，但现在我的项目文件夹中有三个不同的模型。实际上，创建它并不难。 我在一个月内学到的东西需要学校几年才能学到，而且我在 AI 的指导下学到了所有这些。你还在等什么？最终，AI 将融入您的编码工作中。他们不再需要你们所有人了。与时俱进，开始使用 AI，并在你可以的时候领先一步。创办自己的公司或学习如何向 AI 编写提示。    提交人    /u/VaguePenguin   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfdrbw/the_use_of_ai_for_coding/</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 07:17:01 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>然后呢？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfblxv/then_what/</link>
      <description><![CDATA[假设性问题： 通用人工智能已经实现。你最喜欢的公司现在拥​​有一个盒子里的意识。没有安全问题。没有劳动力流失的担忧。你会如何处理盒子里的意识？ 奴役意识似乎是不道德的。    提交人    /u/Abitconfusde   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfblxv/then_what/</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 04:55:55 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>语言模型推动《耳语游戏》中 NPC 行为的出现</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfarka/language_models_drive_emergent_npc_behavior_in/</link>
      <description><![CDATA[大家好，我是第一次发帖。 这是我最新的 AI 驱动艺术作品的预告片，《耳语游戏》，它使用程序化叙事和语言模型来模拟沙贾汗的莫卧儿宫廷中不同版本的历史。 角色本身来自洛杉矶郡艺术博物馆 (LACMA) 的微型绘画收藏，我们使用了各种 AI 工具，如 midjourney 和 runway 来为它们制作动画。角色的文本和动作由 GPT-4O 控制，语音由 elevenlabs 驱动，以创建每次播放时都不同的程序模拟。 很想听听你的想法！    提交人    /u/pkmital   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hfarka/language_models_drive_emergent_npc_behavior_in/</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 04:06:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>这是AI舞娘吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hf7wyo/is_this_an_ai_dancing_girl/</link>
      <description><![CDATA[转到以下链接的卷轴部分。很难说这是人工智能，但一旦你意识到有太多的面部一致性，那么我认为它是人工智能。我认为这只是用偷来的视频进行的换脸。但它是吗？或者它完全是人工智能生成的？ https://www.facebook.com/share/1AzqNJdKzU/?mibextid=wwXIfr    提交人    /u/ddsukituoft   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hf7wyo/is_this_an_ai_dancing_girl/</guid>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 01:31:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>分散的人工智能数据平台是一个好主意吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hf4yst/are_decentralized_ai_data_platforms_a_good_idea/</link>
      <description><![CDATA[我读到了一个由 OORT 创建的新平台，该平台几天前刚刚推出。引起我注意的是它专注于去中心化——使用区块链支持的系统在 AI 训练中进行数据收集和标记。我最近看到 AI 代币在空间中四处流传，但实际上没有任何有趣的价值。这个想法是它可以削减中介机构，并为处理 AI 数据集提供更多的信任、透明度甚至全球协作。 如果有人好奇，这里有文章。有没有人看到类似的去中心化方法在 AI 领域获得关注？很想听听你的想法。    提交人    /u/nadofa841   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hf4yst/are_decentralized_ai_data_platforms_a_good_idea/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 23:05:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>不要再成为人工智能销售代理的牺牲品了。他们太可怕了，而且从来都不起作用。</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hf4wll/stop_falling_pray_to_aisales_agents_they_are/</link>
      <description><![CDATA[在过去的一年里，我见过几十个 AI-SDR 和 AI 销售代理，有趣的是，大多数的价格都与一名人类员工的价格相同，一名优秀的员工。 SDR 必须解决的最大问题是寻找具有正确电话号码和电子邮件的联系人，然后制定销售活动。大多数时候，它是碎片化的数据、研究、直觉和尝试。 AI-SDR 是旨在自动化该过程的提示链，但它们解决了一个不存在的问题。阅读脚本不是问题，学习前 10 个反对意见，拨号，这些都很容易解决。 语音 AI 仍然很糟糕。对方的打断没有得到很好的考虑，使对话变得乏味。 任何有脚本和最低工资的大学生，如果他们有好的电话号码、脚本和一点指导，都会比 AI-SDR 更好。     由    /u/Gabr3l 提交   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hf4wll/stop_falling_pray_to_aisales_agents_they_are/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 23:02:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Excel 表格上有人工智能吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hf4qg2/ai_on_excel_sheets/</link>
      <description><![CDATA[大家好，我想弄清楚如何让 AI 编辑包含大量数据的 Excel 文档。  有人在这方面成功过吗？ 我一直达到模型的极限，或者它没有按照我的要求执行。尝试了 GPT 4o 和 Claude 3.5    提交人    /u/Pickle_Rooms   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hf4qg2/ai_on_excel_sheets/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 22:54:31 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>人工智能在教育领域的应用</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1heyog5/ai_in_education/</link>
      <description><![CDATA[在教育中利用人工智能的最佳方式是什么？我最近与一位高中老师进行了讨论，他想将人工智能引入课堂，但发现很难做到这一点，因为当前的教育氛围主要关注成绩和学校/学生排名。老师更喜欢创新，愿意尝试不同的方法，但传统教育似乎往往与人工智能不一致。  虽然这是一位老师的观点，但这似乎是当今教育的普遍趋势。  非常感谢教育工作者和非教育工作者就如何最好地利用这些工具的想法、策略或理念做出回应。     提交人    /u/Ok_Brother_4301   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1heyog5/ai_in_education/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 18:20:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您对 AGI 的未来有何计划？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hey5lb/what_are_your_plans_for_the_coming_of_agi/</link>
      <description><![CDATA[最近，我修改了对人工智能发展轨迹的看法，现在相信 AGI 确实会在我有生之年实现，这种可能性越来越大。而且，在我“老”之前，它就会实现。在这里，我将“老”定义为“在我 70 岁生日之前”，并将“越来越有可能”定义为 &gt;50% 的可能性。这种观点的改变是在彻底审查文献和研究人工智能发展现状，以及观看机器学习街谈等播客上对顶尖人工智能专家的采访后发生的。  我的总体感觉是，我这个年龄段的大多数人似乎还没有收到备忘录，要么否认，要么没有完全理解其含义。至少，这是“传统职业道路”和 9-5 工作的丧钟。更不用说它有可能彻底摧毁我们现代政治体系的基础……有了人工智能，你可能不需要被统治者的同意就可以完全统治广大民众。  鉴于 Bengio 和 Hinton 等一些专家预测，这可能在短短 5-20 年内实现，我想知道这里的人们从现在到那时想做什么？目前的人工智能是否已经对您或您认识的人产生了实质性影响（职业方面、个人方面或其他方面）？    提交人    /u/__Trigon__   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hey5lb/what_are_your_plans_for_the_coming_of_agi/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 17:56:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>男孩哭的寓言 狼的概率为 5%</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hewhp8/the_parable_of_the_boy_who_cried_5_chance_of_wolf/</link>
      <description><![CDATA[从前，有一个小男孩喊道，“有 5% 的概率会有狼！” 村民们跑来，没有看到狼，并说“他说有狼，但实际上没有。因此他的概率是错误的，他是一个危言耸听者。” 第二天，男孩听到灌木丛里有沙沙声，便大喊：“有 5% 的概率会有狼！” 一些村民跑了出来，而一些没有。 没有狼。 那些躺在床上的狼怀疑论者感到很得意。 “那个男孩总是说有狼，但根本没有。” “我并没有说有狼！”男孩喊道。“我估计的概率很低，但足够高。从死亡的角度来看，误报比漏检的代价要小得多！ &lt;期望值不错！&gt;&lt;/p&gt; 村民们不明白这个男孩的意思，不理会他。&lt;/p&gt; 第三天，男孩听到了一些他无法辨别但听起来像狼的声音。&lt;/p&gt;“有 5% 的几率是狼！”他大喊。&lt;/p&gt; 没有村民来。&lt;/p&gt;是一只狼。&lt;/p&gt;他们都被吃掉了。&lt;/p&gt;因为村民们没有从概率的角度思考问题。&lt;/p&gt; 这个故事的寓意是，&lt;strong&gt;在灾难来临之前，我们应该预料到会有大量的错误警报，而这并不是表明灾难即将发生但可能性不大的有力证据。&lt;/strong&gt;每次有人对即将发生的流行病给出一个较低但足够高的概率时，当流行病没有发生时，他们并没有错。H1N1 和 SARS 等并没有成为全球流行病。但他们可能会这么做。虽然可能性很小，但足以引起警惕。 问题是，人们随后会想：“看！人们对最后的那些感到恐慌，这没什么，所以人们的预测很糟糕，而且危言耸听，我们不应该担心大流行” 然后 COVID-19 发生了。 其他事情也会发生这种情况。 人们会对某事发出警报，而在媒体上，对概率的细微思考将被冲走。 你会听到人们说 X 肯定会很快搞砸一切。 但事实并非如此。 当灾难没有发生时，不要过度更新。 不要说，“他们以前喊过狼来了，什么也没发生，因此他们不再可信。” 说“我想知道他们或我应该给出什么概率？这个水平是否足以采取适当的预防措施？&quot; 当有人说尽管人们非常恐慌，但核战争还没有发生时，当有人提醒你人工智能寒冬，尽管人们大肆宣传，但什么都没有发生时，请记住那个喊狼来了只有 5% 几率的男孩。    提交人    /u/katxwoods   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hewhp8/the_parable_of_the_boy_who_cried_5_chance_of_wolf/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 16:42:44 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>世界上大多数人都不知道他们的工作迟早会被人工智能取代。您如何为即将到来的时代做好准备？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hevbsv/most_people_in_the_world_have_no_idea_that_their/</link>
      <description><![CDATA[至少你是个水管工或类似的，很多工作都会有风险，或者对某些工作的需求会比平时少，我知道有些人认为人工智能不会抢走工作，而知道如何使用人工智能的人会找到更好的工作等等。 我确实喜欢人工智能，我认为人类应该全力以赴（确保安全），同时我这么说，我明白事情会发生很大的变化，我们必须为即将发生的事情做好准备，因为这是一个为对人工智能感兴趣的人开设的论坛，我想知道其他人对此有何看法，他们如何准备自己以驾驭人工智能浪潮。    提交人    /u/Halcon_ve   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hevbsv/most_people_in_the_world_have_no_idea_that_their/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 15:49:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>您认为人工智能会让我们失去更多的隐私吗？</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hesjnd/do_you_think_ai_will_cause_us_to_lose_even_more/</link>
      <description><![CDATA[已经有一些网站允许你发布一张脸部照片，然后他们会寻找与这张脸部相匹配的其他照片。我认为这很危险，而且会让跟踪变得更容易，其中许多网站至少允许你删除图片，所以如果你担心的话，你可以试试。但我仍然认为普通人不应该使用这样的工具。它可能对执法有用，或者可能对寻找失踪人员有用，所以我认为开发这些工具是可以的，但在坏人手中就有风险，所以应该限制访问。 你认为人工智能也会以其他方式影响我们的隐私吗？可能发生什么？你认为最终会有针对这类工具的监管吗？    提交人    /u/Delicious_Fig_8400   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hesjnd/do_you_think_ai_will_cause_us_to_lose_even_more/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 13:27:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>如何在本地运行人工智能模型以解锁新的收入来源并重新定义我的工作流程</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hes7r6/how_running_ai_models_locally_is_unlocking_new/</link>
      <description><![CDATA[]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hes7r6/how_running_ai_models_locally_is_unlocking_new/</guid>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 13:07:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每周自我推销贴</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcmzr2/weekly_self_promotion_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有产品要推广，可以在这里进行推广，本帖之外的内容将被删除。  禁止引用链接或带有 utms 的链接，请遵守我们的推广规则。    提交人    /u/AutoModerator   [链接] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hcmzr2/weekly_self_promotion_post/</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 15:03:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>每周“是否有一个工具可以……”帖子</title>
      <link>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hb3v5l/weekly_is_there_a_tool_for_post/</link>
      <description><![CDATA[如果您有一个想要使用 AI 的用例，但不知道使用哪种工具，您可以在这里请求社区提供帮助，在此帖子之外，这些问题将被删除。 对于每个回答的人：没有自我推销，没有参考或跟踪链接。    提交人    /u/AutoModerator   [link] [评论]]]></description>
      <guid>https://www.reddit.com/r/ArtificialInteligence/comments/1hb3v5l/weekly_is_there_a_tool_for_post/</guid>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 15:09:10 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>